var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "7/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 649}, {"id": 17, "mes": "5/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4954}, {"id": 33, "mes": "9/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 27843}, {"id": 49, "mes": "4/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16084}, {"id": 65, "mes": "4/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 81, "mes": "7/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 739}, {"id": 97, "mes": "8/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4092}, {"id": 113, "mes": "4/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5207}, {"id": 129, "mes": "8/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 37278}, {"id": 145, "mes": "3/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 389}, {"id": 161, "mes": "10/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 5625}, {"id": 177, "mes": "10/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 546}, {"id": 193, "mes": "8/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 13416}, {"id": 209, "mes": "7/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 409, "femreprod": 30183}, {"id": 225, "mes": "9/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10502}, {"id": 241, "mes": "8/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "femreprod": 4794}, {"id": 257, "mes": "7/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8727}, {"id": 273, "mes": "8/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 878}, {"id": 289, "mes": "7/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 322}, {"id": 305, "mes": "10/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 692}, {"id": 321, "mes": "4/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 133}, {"id": 337, "mes": "5/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 356}, {"id": 353, "mes": "4/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 369, "mes": "7/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 6982}, {"id": 385, "mes": "6/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9191}, {"id": 401, "mes": "6/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 895}, {"id": 417, "mes": "7/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "femreprod": 12419}, {"id": 433, "mes": "5/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3453}, {"id": 449, "mes": "5/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3587}, {"id": 465, "mes": "7/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4366}, {"id": 481, "mes": "7/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4776}, {"id": 497, "mes": "7/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 577}, {"id": 513, "mes": "8/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 11163}, {"id": 529, "mes": "4/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 12, "femreprod": 2611}, {"id": 545, "mes": "8/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1218}, {"id": 561, "mes": "1/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 406}, {"id": 577, "mes": "2/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 199}, {"id": 593, "mes": "10/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2779}, {"id": 609, "mes": "6/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 15683}, {"id": 625, "mes": "6/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 641, "mes": "3/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 4837}, {"id": 657, "mes": "7/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 6316}, {"id": 673, "mes": "2/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 390}, {"id": 689, "mes": "9/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 3, "femreprod": 11762}, {"id": 705, "mes": "7/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 721, "mes": "1/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6854}, {"id": 737, "mes": "3/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1059}, {"id": 753, "mes": "10/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4547}, {"id": 769, "mes": "9/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 587}, {"id": 785, "mes": "8/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 801, "mes": "6/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1462}, {"id": 817, "mes": "8/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "femreprod": 6674}, {"id": 833, "mes": "9/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13308}, {"id": 849, "mes": "5/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "femreprod": 2743}, {"id": 865, "mes": "4/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3104}, {"id": 881, "mes": "10/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19694}, {"id": 897, "mes": "8/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23737}, {"id": 913, "mes": "5/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 929, "mes": "10/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 2118}, {"id": 945, "mes": "7/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 158, "femreprod": 34849}, {"id": 961, "mes": "8/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2597}, {"id": 977, "mes": "6/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2667}, {"id": 993, "mes": "3/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 25, "femreprod": 6626}, {"id": 1009, "mes": "1/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3432}, {"id": 1025, "mes": "8/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 472}, {"id": 1041, "mes": "7/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14525}, {"id": 1057, "mes": "7/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 22708}, {"id": 1073, "mes": "2/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 781}, {"id": 1089, "mes": "8/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9108}, {"id": 1105, "mes": "4/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1318}, {"id": 1121, "mes": "10/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 18884}, {"id": 1137, "mes": "10/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 12009}, {"id": 1153, "mes": "6/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1169, "mes": "5/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 325}, {"id": 1185, "mes": "4/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1285}, {"id": 1201, "mes": "7/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 13, "femreprod": 50000}, {"id": 1217, "mes": "3/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1385}, {"id": 1233, "mes": "2/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1647}, {"id": 1249, "mes": "7/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 896}, {"id": 1265, "mes": "2/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 598}, {"id": 1281, "mes": "5/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 967}, {"id": 1297, "mes": "10/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 12, "femreprod": 6945}, {"id": 1313, "mes": "10/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1880}, {"id": 1329, "mes": "7/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 15727}, {"id": 1345, "mes": "2/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 1361, "mes": "9/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 828}, {"id": 1377, "mes": "5/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 10, "femreprod": 30335}, {"id": 1393, "mes": "5/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1409, "mes": "3/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 26653}, {"id": 1425, "mes": "1/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 41701}, {"id": 1441, "mes": "9/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1540}, {"id": 1457, "mes": "9/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 18, "femreprod": 38280}, {"id": 1473, "mes": "1/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1185}, {"id": 1489, "mes": "10/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1505, "mes": "8/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "femreprod": 20470}, {"id": 1521, "mes": "7/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4435}, {"id": 1537, "mes": "1/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2272}, {"id": 1553, "mes": "4/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 597}, {"id": 1569, "mes": "1/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3837}, {"id": 1585, "mes": "5/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1601, "mes": "1/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2314}, {"id": 1617, "mes": "1/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 188, "femreprod": 42778}, {"id": 1633, "mes": "5/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1655}, {"id": 1649, "mes": "9/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 880}, {"id": 1665, "mes": "2/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 24374}, {"id": 1681, "mes": "3/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 666}, {"id": 1697, "mes": "3/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17457}, {"id": 1713, "mes": "4/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 340}, {"id": 1729, "mes": "9/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6337}, {"id": 1745, "mes": "3/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 424}, {"id": 1761, "mes": "9/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1403}, {"id": 1777, "mes": "2/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 67, "femreprod": 12900}, {"id": 1793, "mes": "1/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1637}, {"id": 1809, "mes": "7/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2335}, {"id": 1825, "mes": "1/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "femreprod": 4713}, {"id": 1841, "mes": "3/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2057}, {"id": 1857, "mes": "6/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1873, "mes": "1/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2707}, {"id": 1889, "mes": "2/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6399}, {"id": 1905, "mes": "8/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 13, "femreprod": 4209}, {"id": 1921, "mes": "2/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2754}, {"id": 1937, "mes": "5/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1548}, {"id": 1953, "mes": "2/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1969, "mes": "8/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 314}, {"id": 1985, "mes": "5/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 689}, {"id": 2001, "mes": "6/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 71, "femreprod": 12045}, {"id": 2017, "mes": "3/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2222}, {"id": 2033, "mes": "3/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 322}, {"id": 2049, "mes": "1/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3803}, {"id": 2065, "mes": "10/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 135}, {"id": 2081, "mes": "6/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 166}, {"id": 2097, "mes": "10/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 10, "femreprod": 3655}, {"id": 2113, "mes": "6/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 365}, {"id": 2129, "mes": "4/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1769}, {"id": 2145, "mes": "7/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2528}, {"id": 2161, "mes": "4/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4912}, {"id": 2177, "mes": "6/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1320}, {"id": 2193, "mes": "2/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1527}, {"id": 2209, "mes": "5/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 8847}, {"id": 2225, "mes": "7/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1098}, {"id": 2241, "mes": "4/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2548}, {"id": 2257, "mes": "2/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 862}, {"id": 2273, "mes": "8/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 436}, {"id": 2289, "mes": "6/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 11514}, {"id": 2305, "mes": "10/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2533}, {"id": 2321, "mes": "3/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6988}, {"id": 2337, "mes": "2/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 43, "femreprod": 8216}, {"id": 2353, "mes": "2/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6186}, {"id": 2369, "mes": "1/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 823, "femreprod": 27820}, {"id": 2385, "mes": "9/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "femreprod": 461}, {"id": 2401, "mes": "5/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1179}, {"id": 2417, "mes": "1/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5309}, {"id": 2433, "mes": "2/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2584}, {"id": 2449, "mes": "1/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1723}, {"id": 2465, "mes": "10/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 15, "femreprod": 8899}, {"id": 2481, "mes": "1/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 23, "femreprod": 25141}, {"id": 2497, "mes": "4/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7504}, {"id": 2513, "mes": "4/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1420}, {"id": 2529, "mes": "2/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 2545, "mes": "10/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5982}, {"id": 2561, "mes": "7/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 810}, {"id": 2577, "mes": "2/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5885}, {"id": 2593, "mes": "1/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 2609, "mes": "6/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10769}, {"id": 2625, "mes": "2/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2604}, {"id": 2641, "mes": "6/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 229}, {"id": 2657, "mes": "1/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10108}, {"id": 2673, "mes": "5/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5925}, {"id": 2689, "mes": "2/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3676}, {"id": 2705, "mes": "1/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 16, "femreprod": 3698}, {"id": 2721, "mes": "9/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 9308}, {"id": 2737, "mes": "2/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1194}, {"id": 2753, "mes": "4/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 569}, {"id": 2769, "mes": "10/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 3379}, {"id": 3, "mes": "2/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 621}, {"id": 19, "mes": "10/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5009}, {"id": 35, "mes": "7/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 28198}, {"id": 51, "mes": "8/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9858}, {"id": 67, "mes": "1/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 16}, {"id": 83, "mes": "3/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 680}, {"id": 99, "mes": "9/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4075}, {"id": 115, "mes": "1/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5298}, {"id": 131, "mes": "1/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5817}, {"id": 147, "mes": "1/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 163, "mes": "5/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 13, "femreprod": 5719}, {"id": 179, "mes": "3/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 544}, {"id": 195, "mes": "9/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13490}, {"id": 211, "mes": "3/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1715}, {"id": 227, "mes": "2/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10678}, {"id": 243, "mes": "4/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1044}, {"id": 259, "mes": "4/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 8766}, {"id": 275, "mes": "6/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 823}, {"id": 291, "mes": "6/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 307, "mes": "7/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 708}, {"id": 323, "mes": "6/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 90, "femreprod": 12602}, {"id": 339, "mes": "2/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "femreprod": 339}, {"id": 355, "mes": "3/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 371, "mes": "8/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 7072}, {"id": 387, "mes": "4/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 702}, {"id": 403, "mes": "5/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 896}, {"id": 419, "mes": "2/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 23, "femreprod": 12526}, {"id": 435, "mes": "3/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3474}, {"id": 451, "mes": "2/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3659}, {"id": 467, "mes": "4/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4358}, {"id": 483, "mes": "6/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4827}, {"id": 499, "mes": "10/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 11009}, {"id": 515, "mes": "4/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11122}, {"id": 531, "mes": "1/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 2599}, {"id": 547, "mes": "4/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1247}, {"id": 563, "mes": "5/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 579, "mes": "7/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 205}, {"id": 595, "mes": "1/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2831}, {"id": 611, "mes": "3/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6688}, {"id": 627, "mes": "5/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 566}, {"id": 643, "mes": "7/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 33, "femreprod": 4806}, {"id": 659, "mes": "6/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 6347}, {"id": 675, "mes": "7/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 377}, {"id": 691, "mes": "2/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 11755}, {"id": 707, "mes": "2/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 498}, {"id": 723, "mes": "3/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6831}, {"id": 739, "mes": "6/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6262}, {"id": 755, "mes": "3/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 5055}, {"id": 771, "mes": "1/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 581}, {"id": 787, "mes": "9/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 11166}, {"id": 803, "mes": "8/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1503}, {"id": 819, "mes": "4/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6724}, {"id": 835, "mes": "5/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13315}, {"id": 851, "mes": "8/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2771}, {"id": 867, "mes": "5/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 2083}, {"id": 883, "mes": "8/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 19769}, {"id": 899, "mes": "2/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 23801}, {"id": 915, "mes": "9/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 931, "mes": "1/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2218}, {"id": 947, "mes": "3/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1876}, {"id": 963, "mes": "5/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2603}, {"id": 979, "mes": "8/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2681}, {"id": 995, "mes": "9/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 6186}, {"id": 1011, "mes": "4/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3198}, {"id": 1027, "mes": "4/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 5, "femreprod": 489}, {"id": 1043, "mes": "5/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "femreprod": 14673}, {"id": 1059, "mes": "8/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 22728}, {"id": 1075, "mes": "10/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 657}, {"id": 1091, "mes": "2/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9314}, {"id": 1107, "mes": "3/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1297}, {"id": 1123, "mes": "4/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18296}, {"id": 1139, "mes": "5/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11926}, {"id": 1155, "mes": "1/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1171, "mes": "7/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 4, "femreprod": 322}, {"id": 1187, "mes": "7/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1246}, {"id": 1203, "mes": "9/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1426}, {"id": 1219, "mes": "7/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1277}, {"id": 1235, "mes": "7/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1452}, {"id": 1251, "mes": "2/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 777}, {"id": 1267, "mes": "10/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 613}, {"id": 1283, "mes": "8/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 103, "femreprod": 62298}, {"id": 1299, "mes": "3/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6802}, {"id": 1315, "mes": "6/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1908}, {"id": 1331, "mes": "8/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 15762}, {"id": 1347, "mes": "3/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1363, "mes": "1/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 5, "femreprod": 42825}, {"id": 1379, "mes": "2/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 24, "femreprod": 30951}, {"id": 1395, "mes": "2/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1411, "mes": "1/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 27345}, {"id": 1427, "mes": "2/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 41019}, {"id": 1443, "mes": "1/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1354}, {"id": 1459, "mes": "8/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 23, "femreprod": 38010}, {"id": 1475, "mes": "8/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1181}, {"id": 1491, "mes": "3/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 67}, {"id": 1507, "mes": "5/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 14032}, {"id": 1523, "mes": "2/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4588}, {"id": 1539, "mes": "3/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2250}, {"id": 1555, "mes": "1/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 618}, {"id": 1571, "mes": "9/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4044}, {"id": 1587, "mes": "1/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 23667}, {"id": 1603, "mes": "8/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 2316}, {"id": 1619, "mes": "10/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 68, "femreprod": 39743}, {"id": 1635, "mes": "10/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3326}, {"id": 1651, "mes": "5/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 841}, {"id": 1667, "mes": "5/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 5, "femreprod": 23831}, {"id": 1683, "mes": "10/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 2, "femreprod": 644}, {"id": 1699, "mes": "6/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17232}, {"id": 1715, "mes": "9/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 537}, {"id": 1731, "mes": "10/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6312}, {"id": 1747, "mes": "5/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 426}, {"id": 1763, "mes": "2/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2078}, {"id": 1779, "mes": "2/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 1795, "mes": "3/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1702}, {"id": 1811, "mes": "6/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1788}, {"id": 1827, "mes": "10/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "femreprod": 4339}, {"id": 1843, "mes": "4/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1997}, {"id": 1859, "mes": "4/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 10635}, {"id": 1875, "mes": "6/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2653}, {"id": 1891, "mes": "6/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6130}, {"id": 1907, "mes": "1/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4285}, {"id": 1923, "mes": "7/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2738}, {"id": 1939, "mes": "10/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1547}, {"id": 1955, "mes": "5/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1971, "mes": "7/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 295, "femreprod": 3012}, {"id": 1987, "mes": "6/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 2003, "mes": "3/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 12136}, {"id": 2019, "mes": "2/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 2185}, {"id": 2035, "mes": "8/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 13863}, {"id": 2051, "mes": "6/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3912}, {"id": 2067, "mes": "4/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 82}, {"id": 2083, "mes": "10/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 174}, {"id": 2099, "mes": "2/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 3869}, {"id": 2115, "mes": "2/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 2131, "mes": "2/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1768}, {"id": 2147, "mes": "2/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 591}, {"id": 2163, "mes": "5/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10887}, {"id": 2179, "mes": "8/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1310}, {"id": 2195, "mes": "3/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1519}, {"id": 2211, "mes": "7/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 8, "femreprod": 8765}, {"id": 2227, "mes": "3/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1032}, {"id": 2243, "mes": "4/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 11701}, {"id": 2259, "mes": "5/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 842}, {"id": 2275, "mes": "1/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 19, "femreprod": 2419}, {"id": 2291, "mes": "8/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 11518}, {"id": 2307, "mes": "3/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 7, "femreprod": 2584}, {"id": 2323, "mes": "10/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7294}, {"id": 2339, "mes": "9/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 14, "femreprod": 7751}, {"id": 2355, "mes": "9/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1602}, {"id": 2371, "mes": "8/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1049, "femreprod": 32804}, {"id": 2387, "mes": "6/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 455}, {"id": 2403, "mes": "6/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1198}, {"id": 2419, "mes": "2/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5315}, {"id": 2435, "mes": "4/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1314}, {"id": 2451, "mes": "4/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1666}, {"id": 2467, "mes": "7/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 26, "femreprod": 8801}, {"id": 2483, "mes": "10/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "femreprod": 24216}, {"id": 2499, "mes": "3/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7478}, {"id": 2515, "mes": "7/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 6, "femreprod": 1454}, {"id": 2531, "mes": "1/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4472}, {"id": 2547, "mes": "1/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 28, "femreprod": 5874}, {"id": 2563, "mes": "6/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 806}, {"id": 2579, "mes": "1/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5881}, {"id": 2595, "mes": "3/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 2611, "mes": "6/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 13019}, {"id": 2627, "mes": "1/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2733}, {"id": 2643, "mes": "4/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 229}, {"id": 2659, "mes": "3/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10018}, {"id": 2675, "mes": "8/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 5940}, {"id": 2691, "mes": "2/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 9073}, {"id": 2707, "mes": "4/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 38, "femreprod": 3664}, {"id": 2723, "mes": "10/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9285}, {"id": 2739, "mes": "8/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1185}, {"id": 2755, "mes": "3/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 560}, {"id": 2771, "mes": "6/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 19, "femreprod": 2363}, {"id": 5, "mes": "4/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 12, "femreprod": 640}, {"id": 21, "mes": "2/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1892}, {"id": 37, "mes": "1/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 29239}, {"id": 53, "mes": "4/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "femreprod": 9974}, {"id": 69, "mes": "7/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 85, "mes": "5/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 694}, {"id": 101, "mes": "8/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15745}, {"id": 117, "mes": "8/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5208}, {"id": 133, "mes": "9/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5722}, {"id": 149, "mes": "6/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 165, "mes": "7/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5707}, {"id": 181, "mes": "4/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1196}, {"id": 197, "mes": "4/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13447}, {"id": 213, "mes": "1/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6219}, {"id": 229, "mes": "1/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10664}, {"id": 245, "mes": "7/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1033}, {"id": 261, "mes": "2/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 16, "femreprod": 8744}, {"id": 277, "mes": "7/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 847}, {"id": 293, "mes": "3/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 7795}, {"id": 309, "mes": "1/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 4, "femreprod": 690}, {"id": 325, "mes": "10/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 43, "femreprod": 12162}, {"id": 341, "mes": "4/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 353}, {"id": 357, "mes": "9/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "femreprod": 5967}, {"id": 373, "mes": "9/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7035}, {"id": 389, "mes": "3/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 715}, {"id": 405, "mes": "9/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 897}, {"id": 421, "mes": "6/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "femreprod": 12451}, {"id": 437, "mes": "10/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 453, "mes": "7/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3487}, {"id": 469, "mes": "6/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 17201}, {"id": 485, "mes": "3/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4879}, {"id": 501, "mes": "3/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 11070}, {"id": 517, "mes": "10/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11519}, {"id": 533, "mes": "7/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 2654}, {"id": 549, "mes": "3/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 604}, {"id": 565, "mes": "4/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 412}, {"id": 581, "mes": "9/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 113}, {"id": 597, "mes": "9/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2899}, {"id": 613, "mes": "10/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6670}, {"id": 629, "mes": "10/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 645, "mes": "1/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 11, "femreprod": 4565}, {"id": 661, "mes": "6/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 316}, {"id": 677, "mes": "4/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 390}, {"id": 693, "mes": "4/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 11776}, {"id": 709, "mes": "3/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 45, "femreprod": 22340}, {"id": 725, "mes": "5/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6838}, {"id": 741, "mes": "1/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6334}, {"id": 757, "mes": "4/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4577}, {"id": 773, "mes": "6/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 532}, {"id": 789, "mes": "4/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 8, "femreprod": 11225}, {"id": 805, "mes": "3/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1444}, {"id": 821, "mes": "10/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 12, "femreprod": 6584}, {"id": 837, "mes": "4/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 38245}, {"id": 853, "mes": "6/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2735}, {"id": 869, "mes": "1/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2179}, {"id": 885, "mes": "2/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 19810}, {"id": 901, "mes": "3/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 23771}, {"id": 917, "mes": "3/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 2, "femreprod": 144}, {"id": 933, "mes": "5/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2157}, {"id": 949, "mes": "1/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1930}, {"id": 965, "mes": "2/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2611}, {"id": 981, "mes": "2/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 2681}, {"id": 997, "mes": "3/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 1013, "mes": "10/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3296}, {"id": 1029, "mes": "9/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 470}, {"id": 1045, "mes": "1/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 245, "femreprod": 46540}, {"id": 1061, "mes": "10/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 22777}, {"id": 1077, "mes": "2/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "femreprod": 623}, {"id": 1093, "mes": "7/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9082}, {"id": 1109, "mes": "8/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1319}, {"id": 1125, "mes": "3/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 7, "femreprod": 2128}, {"id": 1141, "mes": "7/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 12049}, {"id": 1157, "mes": "7/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1173, "mes": "5/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 92, "femreprod": 64992}, {"id": 1189, "mes": "10/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1252}, {"id": 1205, "mes": "10/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1405}, {"id": 1221, "mes": "6/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1312}, {"id": 1237, "mes": "8/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1451}, {"id": 1253, "mes": "2/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 18251}, {"id": 1269, "mes": "9/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 11, "femreprod": 613}, {"id": 1285, "mes": "9/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 60, "femreprod": 62082}, {"id": 1301, "mes": "1/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6930}, {"id": 1317, "mes": "8/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1895}, {"id": 1333, "mes": "3/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 62, "femreprod": 2538}, {"id": 1349, "mes": "6/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1365, "mes": "8/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 108, "femreprod": 41675}, {"id": 1381, "mes": "3/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 27, "femreprod": 30560}, {"id": 1397, "mes": "4/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1413, "mes": "4/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3573}, {"id": 1429, "mes": "7/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 39450}, {"id": 1445, "mes": "6/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1310}, {"id": 1461, "mes": "1/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 42, "femreprod": 38783}, {"id": 1477, "mes": "7/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1167}, {"id": 1493, "mes": "8/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1509, "mes": "4/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13875}, {"id": 1525, "mes": "5/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4438}, {"id": 1541, "mes": "2/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2268}, {"id": 1557, "mes": "10/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 7041}, {"id": 1573, "mes": "3/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3828}, {"id": 1589, "mes": "4/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 22957}, {"id": 1605, "mes": "4/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 270, "femreprod": 38536}, {"id": 1621, "mes": "3/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 134, "femreprod": 41876}, {"id": 1637, "mes": "1/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 3500}, {"id": 1653, "mes": "7/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 858}, {"id": 1669, "mes": "9/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "femreprod": 23755}, {"id": 1685, "mes": "10/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6947}, {"id": 1701, "mes": "9/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 17033}, {"id": 1717, "mes": "6/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 526}, {"id": 1733, "mes": "5/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 453}, {"id": 1749, "mes": "6/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 438}, {"id": 1765, "mes": "1/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2107}, {"id": 1781, "mes": "1/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 388}, {"id": 1797, "mes": "7/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "femreprod": 1723}, {"id": 1813, "mes": "1/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1916}, {"id": 1829, "mes": "9/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 13, "femreprod": 4377}, {"id": 1845, "mes": "9/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2098}, {"id": 1861, "mes": "3/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 15, "femreprod": 10535}, {"id": 1877, "mes": "9/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2614}, {"id": 1893, "mes": "10/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6324}, {"id": 1909, "mes": "4/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1703}, {"id": 1925, "mes": "9/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2744}, {"id": 1941, "mes": "7/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1541}, {"id": 1957, "mes": "9/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2335}, {"id": 1973, "mes": "2/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 60, "femreprod": 2940}, {"id": 1989, "mes": "3/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 2005, "mes": "8/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 122, "femreprod": 11790}, {"id": 2021, "mes": "3/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "femreprod": 524}, {"id": 2037, "mes": "2/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 14079}, {"id": 2053, "mes": "5/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 3942}, {"id": 2069, "mes": "5/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 94}, {"id": 2085, "mes": "8/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 166}, {"id": 2101, "mes": "8/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 12, "femreprod": 3708}, {"id": 2117, "mes": "9/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 190, "femreprod": 3175}, {"id": 2133, "mes": "9/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 1787}, {"id": 2149, "mes": "5/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 607}, {"id": 2165, "mes": "3/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10905}, {"id": 2181, "mes": "5/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1365}, {"id": 2197, "mes": "9/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1580}, {"id": 2213, "mes": "5/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 2229, "mes": "10/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 3, "femreprod": 1068}, {"id": 2245, "mes": "8/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 160, "femreprod": 2454}, {"id": 2261, "mes": "4/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 9, "femreprod": 850}, {"id": 2277, "mes": "4/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 10, "femreprod": 2409}, {"id": 2293, "mes": "9/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 32, "femreprod": 11469}, {"id": 2309, "mes": "5/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2584}, {"id": 2325, "mes": "8/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 11563}, {"id": 2341, "mes": "6/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 7840}, {"id": 2357, "mes": "1/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1563}, {"id": 2373, "mes": "3/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1771, "femreprod": 27779}, {"id": 2389, "mes": "3/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 1, "femreprod": 444}, {"id": 2405, "mes": "2/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 2395}, {"id": 2421, "mes": "5/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5248}, {"id": 2437, "mes": "6/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1339}, {"id": 2453, "mes": "9/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1823}, {"id": 2469, "mes": "6/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 32, "femreprod": 8842}, {"id": 2485, "mes": "3/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 24708}, {"id": 2501, "mes": "10/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 417}, {"id": 2517, "mes": "8/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1454}, {"id": 2533, "mes": "8/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4185}, {"id": 2549, "mes": "5/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "femreprod": 5717}, {"id": 2565, "mes": "3/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 821}, {"id": 2581, "mes": "7/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3452}, {"id": 2597, "mes": "6/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 2613, "mes": "4/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 13105}, {"id": 2629, "mes": "8/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2483}, {"id": 2645, "mes": "7/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 229}, {"id": 2661, "mes": "8/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 2677, "mes": "1/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5938}, {"id": 2693, "mes": "5/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8832}, {"id": 2709, "mes": "7/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 18, "femreprod": 3624}, {"id": 2725, "mes": "3/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9057}, {"id": 2741, "mes": "9/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3747}, {"id": 2757, "mes": "1/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 573}, {"id": 2773, "mes": "3/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 28, "femreprod": 2288}, {"id": 10, "mes": "10/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 636}, {"id": 26, "mes": "9/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 4, "femreprod": 1825}, {"id": 42, "mes": "2/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 16106}, {"id": 58, "mes": "7/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9924}, {"id": 74, "mes": "10/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1135}, {"id": 90, "mes": "6/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 680}, {"id": 106, "mes": "3/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 16172}, {"id": 122, "mes": "6/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 37095}, {"id": 138, "mes": "6/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5656}, {"id": 154, "mes": "7/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12387}, {"id": 170, "mes": "1/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 5975}, {"id": 186, "mes": "3/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1210}, {"id": 202, "mes": "3/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 429, "femreprod": 30241}, {"id": 218, "mes": "8/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 5745}, {"id": 234, "mes": "4/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "femreprod": 4671}, {"id": 250, "mes": "9/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1036}, {"id": 266, "mes": "8/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 17, "femreprod": 15238}, {"id": 282, "mes": "8/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 339}, {"id": 298, "mes": "9/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 7384}, {"id": 314, "mes": "8/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 330, "mes": "8/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 352}, {"id": 346, "mes": "6/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 362, "mes": "4/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 32, "femreprod": 6245}, {"id": 378, "mes": "4/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9359}, {"id": 394, "mes": "8/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 720}, {"id": 410, "mes": "4/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 108}, {"id": 426, "mes": "1/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3548}, {"id": 442, "mes": "5/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 178}, {"id": 458, "mes": "9/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4359}, {"id": 474, "mes": "3/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 17403}, {"id": 490, "mes": "1/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 554}, {"id": 506, "mes": "6/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10923}, {"id": 522, "mes": "9/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 4317}, {"id": 538, "mes": "6/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1234}, {"id": 554, "mes": "7/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 1, "femreprod": 1710}, {"id": 570, "mes": "2/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 405}, {"id": 586, "mes": "1/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 221}, {"id": 602, "mes": "3/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 16087}, {"id": 618, "mes": "1/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7034}, {"id": 634, "mes": "5/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12673}, {"id": 650, "mes": "6/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 13, "femreprod": 4785}, {"id": 666, "mes": "2/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 272}, {"id": 682, "mes": "8/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 11, "femreprod": 3752}, {"id": 698, "mes": "10/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 714, "mes": "1/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 37, "femreprod": 23160}, {"id": 730, "mes": "1/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1085}, {"id": 746, "mes": "3/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6270}, {"id": 762, "mes": "2/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 22, "femreprod": 4073}, {"id": 778, "mes": "3/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 123}, {"id": 794, "mes": "8/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "femreprod": 11136}, {"id": 810, "mes": "10/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 826, "mes": "1/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 13743}, {"id": 842, "mes": "1/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "femreprod": 39431}, {"id": 858, "mes": "8/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3107}, {"id": 874, "mes": "2/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2159}, {"id": 890, "mes": "1/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "femreprod": 18112}, {"id": 906, "mes": "2/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 922, "mes": "5/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 938, "mes": "4/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 244, "femreprod": 35337}, {"id": 954, "mes": "9/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1820}, {"id": 970, "mes": "6/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 33, "femreprod": 6671}, {"id": 986, "mes": "4/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 13, "femreprod": 6475}, {"id": 1002, "mes": "8/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1018, "mes": "4/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1034, "mes": "1/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 15, "femreprod": 15461}, {"id": 1050, "mes": "4/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 313, "femreprod": 45492}, {"id": 1066, "mes": "9/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 867}, {"id": 1082, "mes": "6/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 614}, {"id": 1098, "mes": "2/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3851}, {"id": 1114, "mes": "8/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 18274}, {"id": 1130, "mes": "4/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2118}, {"id": 1146, "mes": "1/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1770}, {"id": 1162, "mes": "10/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 313}, {"id": 1178, "mes": "1/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 60, "femreprod": 66548}, {"id": 1194, "mes": "8/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 26, "femreprod": 49822}, {"id": 1210, "mes": "2/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1382}, {"id": 1226, "mes": "10/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 7439}, {"id": 1242, "mes": "5/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 891}, {"id": 1258, "mes": "4/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 18214}, {"id": 1274, "mes": "9/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 956}, {"id": 1290, "mes": "1/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 66, "femreprod": 63954}, {"id": 1306, "mes": "9/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 807}, {"id": 1322, "mes": "4/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 15551}, {"id": 1338, "mes": "6/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 2519}, {"id": 1354, "mes": "10/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 818}, {"id": 1370, "mes": "10/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 25, "femreprod": 41690}, {"id": 1386, "mes": "4/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 17, "femreprod": 29498}, {"id": 1402, "mes": "10/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26673}, {"id": 1418, "mes": "8/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3514}, {"id": 1434, "mes": "5/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1559}, {"id": 1450, "mes": "10/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1306}, {"id": 1466, "mes": "9/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15953}, {"id": 1482, "mes": "10/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 580}, {"id": 1498, "mes": "3/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 20480}, {"id": 1514, "mes": "6/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 13964}, {"id": 1530, "mes": "8/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2070}, {"id": 1546, "mes": "5/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 3, "femreprod": 623}, {"id": 1562, "mes": "3/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 8121}, {"id": 1578, "mes": "2/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 1594, "mes": "9/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 17, "femreprod": 23074}, {"id": 1610, "mes": "8/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 315, "femreprod": 38077}, {"id": 1626, "mes": "3/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 8, "femreprod": 1755}, {"id": 1642, "mes": "2/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3493}, {"id": 1658, "mes": "10/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 5, "femreprod": 3223}, {"id": 1674, "mes": "7/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 644}, {"id": 1690, "mes": "9/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6900}, {"id": 1706, "mes": "9/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 356}, {"id": 1722, "mes": "2/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6406}, {"id": 1738, "mes": "10/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 439}, {"id": 1754, "mes": "10/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1412}, {"id": 1770, "mes": "8/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1963}, {"id": 1786, "mes": "10/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 375}, {"id": 1802, "mes": "2/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 5548}, {"id": 1818, "mes": "3/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1886}, {"id": 1834, "mes": "8/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 4, "femreprod": 5868}, {"id": 1850, "mes": "9/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 1866, "mes": "5/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 10621}, {"id": 1882, "mes": "3/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3546}, {"id": 1898, "mes": "4/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4271}, {"id": 1914, "mes": "8/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1693}, {"id": 1930, "mes": "1/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 20, "femreprod": 31874}, {"id": 1946, "mes": "8/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1533}, {"id": 1962, "mes": "4/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2329}, {"id": 1978, "mes": "4/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 185, "femreprod": 2953}, {"id": 1994, "mes": "6/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 46, "femreprod": 26862}, {"id": 2010, "mes": "8/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2256}, {"id": 2026, "mes": "6/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 295}, {"id": 2042, "mes": "5/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 13848}, {"id": 2058, "mes": "7/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2548}, {"id": 2074, "mes": "8/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 104}, {"id": 2090, "mes": "10/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 234, "femreprod": 538}, {"id": 2106, "mes": "1/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 383}, {"id": 2122, "mes": "1/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 132, "femreprod": 3745}, {"id": 2138, "mes": "2/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2505}, {"id": 2154, "mes": "1/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4976}, {"id": 2170, "mes": "1/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 11439}, {"id": 2186, "mes": "4/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 4, "femreprod": 641}, {"id": 2202, "mes": "6/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1530}, {"id": 2218, "mes": "7/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 2234, "mes": "3/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2562}, {"id": 2250, "mes": "3/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 289, "femreprod": 2474}, {"id": 2266, "mes": "6/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 447}, {"id": 2282, "mes": "9/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 2309}, {"id": 2298, "mes": "5/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 914}, {"id": 2314, "mes": "7/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2564}, {"id": 2330, "mes": "1/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 12625}, {"id": 2346, "mes": "8/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 6195}, {"id": 2362, "mes": "8/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1615}, {"id": 2378, "mes": "10/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2394, "mes": "2/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 444}, {"id": 2410, "mes": "6/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2355}, {"id": 2426, "mes": "1/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2693}, {"id": 2442, "mes": "5/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1335}, {"id": 2458, "mes": "10/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 3030}, {"id": 2474, "mes": "9/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 21, "femreprod": 8956}, {"id": 2490, "mes": "7/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "femreprod": 24426}, {"id": 2506, "mes": "6/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 425}, {"id": 2522, "mes": "1/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 572}, {"id": 2538, "mes": "10/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4249}, {"id": 2554, "mes": "8/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 2027}, {"id": 2570, "mes": "1/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 845}, {"id": 2586, "mes": "1/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3999}, {"id": 2602, "mes": "3/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10858}, {"id": 2618, "mes": "3/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 13135}, {"id": 2634, "mes": "1/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 3530}, {"id": 2650, "mes": "8/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 225}, {"id": 2666, "mes": "6/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 2682, "mes": "1/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3673}, {"id": 2698, "mes": "10/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8825}, {"id": 2714, "mes": "10/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 12638}, {"id": 2730, "mes": "4/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 18, "femreprod": 9139}, {"id": 2746, "mes": "1/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3887}, {"id": 2762, "mes": "4/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3465}, {"id": 2778, "mes": "10/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 1, "femreprod": 2362}, {"id": 16, "mes": "6/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4973}, {"id": 32, "mes": "10/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 4, "femreprod": 27911}, {"id": 48, "mes": "10/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 16822}, {"id": 64, "mes": "3/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 80, "mes": "7/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1145}, {"id": 96, "mes": "1/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4214}, {"id": 112, "mes": "9/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5204}, {"id": 128, "mes": "1/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "femreprod": 36584}, {"id": 144, "mes": "2/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 160, "mes": "4/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 9, "femreprod": 12388}, {"id": 176, "mes": "9/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 549}, {"id": 192, "mes": "1/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13551}, {"id": 208, "mes": "1/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 361, "femreprod": 30681}, {"id": 224, "mes": "8/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 10568}, {"id": 240, "mes": "9/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4780}, {"id": 256, "mes": "3/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8703}, {"id": 272, "mes": "10/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 880}, {"id": 288, "mes": "1/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 302}, {"id": 304, "mes": "8/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 699}, {"id": 320, "mes": "9/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 336, "mes": "7/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 359}, {"id": 352, "mes": "7/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 368, "mes": "6/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 6963}, {"id": 384, "mes": "5/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9267}, {"id": 400, "mes": "2/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 898}, {"id": 416, "mes": "5/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "femreprod": 12432}, {"id": 432, "mes": "8/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3359}, {"id": 448, "mes": "4/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3593}, {"id": 464, "mes": "5/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4348}, {"id": 480, "mes": "9/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4753}, {"id": 496, "mes": "5/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 574}, {"id": 512, "mes": "3/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11101}, {"id": 528, "mes": "3/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 23, "femreprod": 2593}, {"id": 544, "mes": "2/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1259}, {"id": 560, "mes": "9/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1762}, {"id": 576, "mes": "10/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 191}, {"id": 592, "mes": "3/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2837}, {"id": 608, "mes": "9/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 32, "femreprod": 15628}, {"id": 624, "mes": "4/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 543}, {"id": 640, "mes": "3/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 12671}, {"id": 656, "mes": "3/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 8, "femreprod": 6419}, {"id": 672, "mes": "10/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 688, "mes": "3/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 6, "femreprod": 11704}, {"id": 704, "mes": "6/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 720, "mes": "6/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6787}, {"id": 736, "mes": "6/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1060}, {"id": 752, "mes": "1/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 5147}, {"id": 768, "mes": "10/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 589}, {"id": 784, "mes": "4/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 800, "mes": "4/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1440}, {"id": 816, "mes": "5/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6697}, {"id": 832, "mes": "4/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 13351}, {"id": 848, "mes": "1/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2719}, {"id": 864, "mes": "1/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3268}, {"id": 880, "mes": "4/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 19842}, {"id": 896, "mes": "1/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 7, "femreprod": 23849}, {"id": 912, "mes": "4/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 928, "mes": "7/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2137}, {"id": 944, "mes": "5/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 182, "femreprod": 35297}, {"id": 960, "mes": "9/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2618}, {"id": 976, "mes": "3/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2660}, {"id": 992, "mes": "10/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 6163}, {"id": 1008, "mes": "8/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3312}, {"id": 1024, "mes": "1/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 506}, {"id": 1040, "mes": "6/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 14572}, {"id": 1056, "mes": "5/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "femreprod": 22632}, {"id": 1072, "mes": "3/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 4, "femreprod": 789}, {"id": 1088, "mes": "5/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8969}, {"id": 1104, "mes": "10/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "femreprod": 1309}, {"id": 1120, "mes": "2/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 12, "femreprod": 18739}, {"id": 1136, "mes": "1/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 10, "femreprod": 11748}, {"id": 1152, "mes": "4/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1168, "mes": "8/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 318}, {"id": 1184, "mes": "5/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1265}, {"id": 1200, "mes": "4/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 73, "femreprod": 50374}, {"id": 1216, "mes": "1/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1375}, {"id": 1232, "mes": "4/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1562}, {"id": 1248, "mes": "8/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 885}, {"id": 1264, "mes": "1/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 606}, {"id": 1280, "mes": "4/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 966}, {"id": 1296, "mes": "9/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 6942}, {"id": 1312, "mes": "5/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1914}, {"id": 1328, "mes": "5/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 15654}, {"id": 1344, "mes": "4/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1360, "mes": "3/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 834}, {"id": 1376, "mes": "6/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 18, "femreprod": 30337}, {"id": 1392, "mes": "7/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1408, "mes": "6/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 27074}, {"id": 1424, "mes": "6/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 39619}, {"id": 1440, "mes": "10/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1557}, {"id": 1456, "mes": "5/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 38279}, {"id": 1472, "mes": "2/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1171}, {"id": 1488, "mes": "5/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1504, "mes": "10/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20427}, {"id": 1520, "mes": "6/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4430}, {"id": 1536, "mes": "6/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2149}, {"id": 1552, "mes": "2/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 599}, {"id": 1568, "mes": "6/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "femreprod": 3829}, {"id": 1584, "mes": "1/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 2, "femreprod": 126}, {"id": 1600, "mes": "5/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 8, "femreprod": 2361}, {"id": 1616, "mes": "9/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 97, "femreprod": 39677}, {"id": 1632, "mes": "6/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1645}, {"id": 1648, "mes": "2/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 838}, {"id": 1664, "mes": "3/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24142}, {"id": 1680, "mes": "6/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 645}, {"id": 1696, "mes": "10/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 17237}, {"id": 1712, "mes": "6/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 369}, {"id": 1728, "mes": "4/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6365}, {"id": 1744, "mes": "2/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 430}, {"id": 1760, "mes": "4/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1423}, {"id": 1776, "mes": "3/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 35, "femreprod": 12801}, {"id": 1792, "mes": "2/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 2, "femreprod": 1651}, {"id": 1808, "mes": "10/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2235}, {"id": 1824, "mes": "4/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4512}, {"id": 1840, "mes": "2/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2075}, {"id": 1856, "mes": "2/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 143}, {"id": 1872, "mes": "8/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2626}, {"id": 1888, "mes": "1/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6485}, {"id": 1904, "mes": "3/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4308}, {"id": 1920, "mes": "5/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2747}, {"id": 1936, "mes": "4/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 30965}, {"id": 1952, "mes": "10/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 34}, {"id": 1968, "mes": "7/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 313}, {"id": 1984, "mes": "8/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 678}, {"id": 2000, "mes": "4/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 85, "femreprod": 12129}, {"id": 2016, "mes": "7/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 2269}, {"id": 2032, "mes": "5/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 297}, {"id": 2048, "mes": "2/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3789}, {"id": 2064, "mes": "1/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 123}, {"id": 2080, "mes": "5/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 167}, {"id": 2096, "mes": "4/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 14, "femreprod": 3772}, {"id": 2112, "mes": "9/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 367}, {"id": 2128, "mes": "5/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1762}, {"id": 2144, "mes": "9/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2556}, {"id": 2160, "mes": "9/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 31, "femreprod": 4983}, {"id": 2176, "mes": "7/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1320}, {"id": 2192, "mes": "3/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 648}, {"id": 2208, "mes": "4/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8813}, {"id": 2224, "mes": "2/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1002}, {"id": 2240, "mes": "9/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2467}, {"id": 2256, "mes": "3/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 856}, {"id": 2272, "mes": "1/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 415}, {"id": 2288, "mes": "10/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 11462}, {"id": 2304, "mes": "4/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 907}, {"id": 2320, "mes": "6/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6880}, {"id": 2336, "mes": "1/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 8511}, {"id": 2352, "mes": "5/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6151}, {"id": 2368, "mes": "7/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1337, "femreprod": 32529}, {"id": 2384, "mes": "1/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 2400, "mes": "10/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1186}, {"id": 2416, "mes": "3/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5295}, {"id": 2432, "mes": "3/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2568}, {"id": 2448, "mes": "5/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1689}, {"id": 2464, "mes": "6/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 6, "femreprod": 2907}, {"id": 2480, "mes": "5/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 2496, "mes": "9/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7583}, {"id": 2512, "mes": "9/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1445}, {"id": 2528, "mes": "10/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 545}, {"id": 2544, "mes": "6/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5787}, {"id": 2560, "mes": "10/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2023}, {"id": 2576, "mes": "8/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5696}, {"id": 2592, "mes": "8/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 2608, "mes": "4/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10802}, {"id": 2624, "mes": "7/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2495}, {"id": 2640, "mes": "7/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 3383}, {"id": 2656, "mes": "5/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10137}, {"id": 2672, "mes": "6/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5922}, {"id": 2688, "mes": "3/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 12, "femreprod": 3627}, {"id": 2704, "mes": "2/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 32, "femreprod": 3675}, {"id": 2720, "mes": "9/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 12583}, {"id": 2736, "mes": "6/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1168}, {"id": 2752, "mes": "10/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 506}, {"id": 2768, "mes": "9/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 3356}, {"id": 15, "mes": "2/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5201}, {"id": 31, "mes": "5/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "femreprod": 28273}, {"id": 47, "mes": "1/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 16176}, {"id": 63, "mes": "2/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 79, "mes": "5/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1137}, {"id": 95, "mes": "7/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4062}, {"id": 111, "mes": "10/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5192}, {"id": 127, "mes": "3/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 36873}, {"id": 143, "mes": "4/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 391}, {"id": 159, "mes": "6/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12318}, {"id": 175, "mes": "2/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 191, "mes": "10/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 20, "femreprod": 13424}, {"id": 207, "mes": "5/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 329, "femreprod": 30301}, {"id": 223, "mes": "6/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10603}, {"id": 239, "mes": "10/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4815}, {"id": 255, "mes": "5/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 8744}, {"id": 271, "mes": "6/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "femreprod": 15194}, {"id": 287, "mes": "4/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 303, "mes": "3/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 692}, {"id": 319, "mes": "6/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 155}, {"id": 335, "mes": "4/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 351, "mes": "9/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 367, "mes": "5/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 6907}, {"id": 383, "mes": "10/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 8964}, {"id": 399, "mes": "1/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 981}, {"id": 415, "mes": "8/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 67}, {"id": 431, "mes": "2/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3507}, {"id": 447, "mes": "8/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 181}, {"id": 463, "mes": "10/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4345}, {"id": 479, "mes": "10/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4745}, {"id": 495, "mes": "9/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 550}, {"id": 511, "mes": "1/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11137}, {"id": 527, "mes": "2/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 4190}, {"id": 543, "mes": "3/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1257}, {"id": 559, "mes": "8/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1755}, {"id": 575, "mes": "9/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 203}, {"id": 591, "mes": "8/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2886}, {"id": 607, "mes": "7/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "femreprod": 15641}, {"id": 623, "mes": "3/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 639, "mes": "2/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "femreprod": 12686}, {"id": 655, "mes": "2/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "femreprod": 6487}, {"id": 671, "mes": "1/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 6, "femreprod": 391}, {"id": 687, "mes": "7/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 10, "femreprod": 3699}, {"id": 703, "mes": "4/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 472}, {"id": 719, "mes": "4/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6843}, {"id": 735, "mes": "9/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1078}, {"id": 751, "mes": "2/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 5132}, {"id": 767, "mes": "10/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 10, "femreprod": 3881}, {"id": 783, "mes": "6/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 134}, {"id": 799, "mes": "5/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1458}, {"id": 815, "mes": "5/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 142}, {"id": 831, "mes": "6/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13255}, {"id": 847, "mes": "3/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2740}, {"id": 863, "mes": "3/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3109}, {"id": 879, "mes": "6/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 19952}, {"id": 895, "mes": "4/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 17817}, {"id": 911, "mes": "6/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 927, "mes": "6/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2149}, {"id": 943, "mes": "9/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 90, "femreprod": 34848}, {"id": 959, "mes": "1/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2603}, {"id": 975, "mes": "2/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 34, "femreprod": 6857}, {"id": 991, "mes": "7/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 6292}, {"id": 1007, "mes": "2/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3313}, {"id": 1023, "mes": "2/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1039, "mes": "4/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 14899}, {"id": 1055, "mes": "9/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 22765}, {"id": 1071, "mes": "10/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 7, "femreprod": 861}, {"id": 1087, "mes": "10/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9216}, {"id": 1103, "mes": "3/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3795}, {"id": 1119, "mes": "7/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18163}, {"id": 1135, "mes": "2/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11656}, {"id": 1151, "mes": "2/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1768}, {"id": 1167, "mes": "1/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 307}, {"id": 1183, "mes": "3/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "femreprod": 1317}, {"id": 1199, "mes": "6/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 23, "femreprod": 50323}, {"id": 1215, "mes": "8/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1264}, {"id": 1231, "mes": "9/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 7397}, {"id": 1247, "mes": "1/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 786}, {"id": 1263, "mes": "6/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 592}, {"id": 1279, "mes": "1/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 10, "femreprod": 981}, {"id": 1295, "mes": "6/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6799}, {"id": 1311, "mes": "8/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 810}, {"id": 1327, "mes": "10/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 15965}, {"id": 1343, "mes": "5/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1359, "mes": "7/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 840}, {"id": 1375, "mes": "4/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 16, "femreprod": 30369}, {"id": 1391, "mes": "9/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 28924}, {"id": 1407, "mes": "4/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26796}, {"id": 1423, "mes": "8/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 39355}, {"id": 1439, "mes": "8/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1542}, {"id": 1455, "mes": "4/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 9, "femreprod": 38194}, {"id": 1471, "mes": "6/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15883}, {"id": 1487, "mes": "9/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1503, "mes": "6/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "femreprod": 20586}, {"id": 1519, "mes": "4/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 4437}, {"id": 1535, "mes": "4/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2109}, {"id": 1551, "mes": "8/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 1, "femreprod": 616}, {"id": 1567, "mes": "4/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3855}, {"id": 1583, "mes": "6/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1599, "mes": "3/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 9, "femreprod": 2303}, {"id": 1615, "mes": "6/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 204, "femreprod": 40081}, {"id": 1631, "mes": "4/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 1672}, {"id": 1647, "mes": "1/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 872}, {"id": 1663, "mes": "8/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 6, "femreprod": 3216}, {"id": 1679, "mes": "4/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 646}, {"id": 1695, "mes": "1/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 17759}, {"id": 1711, "mes": "10/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 350}, {"id": 1727, "mes": "6/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 6391}, {"id": 1743, "mes": "8/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 433}, {"id": 1759, "mes": "7/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1407}, {"id": 1775, "mes": "9/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 21, "femreprod": 12113}, {"id": 1791, "mes": "8/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 1727}, {"id": 1807, "mes": "8/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5310}, {"id": 1823, "mes": "2/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 19, "femreprod": 4662}, {"id": 1839, "mes": "2/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5983}, {"id": 1855, "mes": "7/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 1871, "mes": "5/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 4, "femreprod": 2663}, {"id": 1887, "mes": "10/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3395}, {"id": 1903, "mes": "7/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 4207}, {"id": 1919, "mes": "6/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2746}, {"id": 1935, "mes": "6/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 30436}, {"id": 1951, "mes": "8/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1967, "mes": "1/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 272}, {"id": 1983, "mes": "1/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 691}, {"id": 1999, "mes": "9/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 43, "femreprod": 26634}, {"id": 2015, "mes": "6/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2257}, {"id": 2031, "mes": "1/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 335}, {"id": 2047, "mes": "8/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3851}, {"id": 2063, "mes": "6/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2462}, {"id": 2079, "mes": "3/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 176}, {"id": 2095, "mes": "3/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1172, "femreprod": 520}, {"id": 2111, "mes": "4/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 2127, "mes": "6/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1752}, {"id": 2143, "mes": "4/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2473}, {"id": 2159, "mes": "3/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4921}, {"id": 2175, "mes": "2/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1395}, {"id": 2191, "mes": "2/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 645}, {"id": 2207, "mes": "6/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8864}, {"id": 2223, "mes": "8/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1087}, {"id": 2239, "mes": "6/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2539}, {"id": 2255, "mes": "1/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 855}, {"id": 2271, "mes": "7/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 438}, {"id": 2287, "mes": "1/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 11449}, {"id": 2303, "mes": "6/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 919}, {"id": 2319, "mes": "4/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6941}, {"id": 2335, "mes": "8/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 7756}, {"id": 2351, "mes": "10/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6422}, {"id": 2367, "mes": "9/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 661, "femreprod": 33547}, {"id": 2383, "mes": "8/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 407}, {"id": 2399, "mes": "8/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1193}, {"id": 2415, "mes": "7/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "femreprod": 5172}, {"id": 2431, "mes": "6/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2344}, {"id": 2447, "mes": "3/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1677}, {"id": 2463, "mes": "4/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2911}, {"id": 2479, "mes": "6/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 538}, {"id": 2495, "mes": "8/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7590}, {"id": 2511, "mes": "3/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 8, "femreprod": 1474}, {"id": 2527, "mes": "8/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 2543, "mes": "7/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5885}, {"id": 2559, "mes": "7/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 6, "femreprod": 2028}, {"id": 2575, "mes": "5/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5786}, {"id": 2591, "mes": "9/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 2607, "mes": "10/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 11226}, {"id": 2623, "mes": "5/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2525}, {"id": 2639, "mes": "9/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3392}, {"id": 2655, "mes": "4/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10019}, {"id": 2671, "mes": "7/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5910}, {"id": 2687, "mes": "7/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 4, "femreprod": 3639}, {"id": 2703, "mes": "5/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3688}, {"id": 2719, "mes": "5/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 12668}, {"id": 2735, "mes": "1/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1237}, {"id": 2751, "mes": "6/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 2767, "mes": "1/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 7, "femreprod": 3390}, {"id": 13, "mes": "8/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5014}, {"id": 29, "mes": "5/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 1903}, {"id": 45, "mes": "8/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 15763}, {"id": 61, "mes": "9/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 77, "mes": "9/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1142}, {"id": 93, "mes": "4/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4040}, {"id": 109, "mes": "6/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15831}, {"id": 125, "mes": "10/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 37502}, {"id": 141, "mes": "7/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 157, "mes": "1/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 26, "femreprod": 12645}, {"id": 173, "mes": "6/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 537}, {"id": 189, "mes": "5/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1202}, {"id": 205, "mes": "9/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 117, "femreprod": 29924}, {"id": 221, "mes": "10/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5778}, {"id": 237, "mes": "2/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4745}, {"id": 253, "mes": "10/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 29, "femreprod": 8797}, {"id": 269, "mes": "10/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15216}, {"id": 285, "mes": "2/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 325}, {"id": 301, "mes": "4/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 35, "femreprod": 7632}, {"id": 317, "mes": "7/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 155}, {"id": 333, "mes": "9/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 345}, {"id": 349, "mes": "1/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 365, "mes": "3/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 15, "femreprod": 6376}, {"id": 381, "mes": "2/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9573}, {"id": 397, "mes": "8/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 896}, {"id": 413, "mes": "6/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 20, "femreprod": 88}, {"id": 429, "mes": "9/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3321}, {"id": 445, "mes": "3/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 189}, {"id": 461, "mes": "3/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4397}, {"id": 477, "mes": "10/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 17057}, {"id": 493, "mes": "2/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 551}, {"id": 509, "mes": "6/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11225}, {"id": 525, "mes": "1/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 27, "femreprod": 4227}, {"id": 541, "mes": "9/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "femreprod": 1213}, {"id": 557, "mes": "6/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1713}, {"id": 573, "mes": "8/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 208}, {"id": 589, "mes": "2/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 114}, {"id": 605, "mes": "4/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 16011}, {"id": 621, "mes": "9/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 573}, {"id": 637, "mes": "9/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 13154}, {"id": 653, "mes": "5/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "femreprod": 6354}, {"id": 669, "mes": "5/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 382}, {"id": 685, "mes": "10/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3782}, {"id": 701, "mes": "1/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 480}, {"id": 717, "mes": "5/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 22093}, {"id": 733, "mes": "4/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1063}, {"id": 749, "mes": "6/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4574}, {"id": 765, "mes": "6/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 19, "femreprod": 3967}, {"id": 781, "mes": "7/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "femreprod": 137}, {"id": 797, "mes": "2/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 1459}, {"id": 813, "mes": "9/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 140}, {"id": 829, "mes": "2/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13586}, {"id": 845, "mes": "2/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "femreprod": 39052}, {"id": 861, "mes": "9/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3108}, {"id": 877, "mes": "5/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 2, "femreprod": 19959}, {"id": 893, "mes": "9/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 17828}, {"id": 909, "mes": "7/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 47}, {"id": 925, "mes": "4/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 941, "mes": "2/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 140, "femreprod": 36411}, {"id": 957, "mes": "4/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2604}, {"id": 973, "mes": "5/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 13, "femreprod": 6754}, {"id": 989, "mes": "8/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 33, "femreprod": 6240}, {"id": 1005, "mes": "1/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 1021, "mes": "9/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 69}, {"id": 1037, "mes": "2/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 15284}, {"id": 1053, "mes": "9/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 113, "femreprod": 44330}, {"id": 1069, "mes": "6/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 1085, "mes": "9/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9113}, {"id": 1101, "mes": "4/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3750}, {"id": 1117, "mes": "5/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 18222}, {"id": 1133, "mes": "8/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2095}, {"id": 1149, "mes": "6/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1758}, {"id": 1165, "mes": "2/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 308}, {"id": 1181, "mes": "3/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 88, "femreprod": 65969}, {"id": 1197, "mes": "2/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 102, "femreprod": 51728}, {"id": 1213, "mes": "9/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1247}, {"id": 1229, "mes": "3/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "femreprod": 7398}, {"id": 1245, "mes": "10/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 870}, {"id": 1261, "mes": "5/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 18067}, {"id": 1277, "mes": "3/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 14, "femreprod": 968}, {"id": 1293, "mes": "4/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6742}, {"id": 1309, "mes": "6/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 807}, {"id": 1325, "mes": "3/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 9, "femreprod": 15476}, {"id": 1341, "mes": "10/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 50, "femreprod": 2446}, {"id": 1357, "mes": "4/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 829}, {"id": 1373, "mes": "9/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 28, "femreprod": 30307}, {"id": 1389, "mes": "7/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 29111}, {"id": 1405, "mes": "5/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 26904}, {"id": 1421, "mes": "2/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3716}, {"id": 1437, "mes": "2/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1581}, {"id": 1453, "mes": "7/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 30, "femreprod": 38148}, {"id": 1469, "mes": "10/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15787}, {"id": 1485, "mes": "2/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 556}, {"id": 1501, "mes": "7/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 8, "femreprod": 20582}, {"id": 1517, "mes": "9/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4448}, {"id": 1533, "mes": "9/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2060}, {"id": 1549, "mes": "9/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 625}, {"id": 1565, "mes": "2/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 8152}, {"id": 1581, "mes": "9/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1597, "mes": "6/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 2357}, {"id": 1613, "mes": "7/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 375, "femreprod": 38164}, {"id": 1629, "mes": "2/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 12, "femreprod": 1761}, {"id": 1645, "mes": "8/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 866}, {"id": 1661, "mes": "6/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 3217}, {"id": 1677, "mes": "5/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 645}, {"id": 1693, "mes": "7/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6762}, {"id": 1709, "mes": "7/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 365}, {"id": 1725, "mes": "5/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6429}, {"id": 1741, "mes": "9/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 442}, {"id": 1757, "mes": "5/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1415}, {"id": 1773, "mes": "5/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 48, "femreprod": 12697}, {"id": 1789, "mes": "6/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 1735}, {"id": 1805, "mes": "7/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 5, "femreprod": 5324}, {"id": 1821, "mes": "6/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4425}, {"id": 1837, "mes": "4/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5891}, {"id": 1853, "mes": "3/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 1869, "mes": "2/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 57, "femreprod": 2690}, {"id": 1885, "mes": "4/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3461}, {"id": 1901, "mes": "9/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 4194}, {"id": 1917, "mes": "10/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2785}, {"id": 1933, "mes": "3/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 31360}, {"id": 1949, "mes": "3/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1965, "mes": "10/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2271}, {"id": 1981, "mes": "9/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 677}, {"id": 1997, "mes": "1/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 27570}, {"id": 2013, "mes": "10/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2225}, {"id": 2029, "mes": "7/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 293}, {"id": 2045, "mes": "10/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 3833}, {"id": 2061, "mes": "1/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 2739}, {"id": 2077, "mes": "4/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 172}, {"id": 2093, "mes": "2/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 631, "femreprod": 503}, {"id": 2109, "mes": "8/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 367}, {"id": 2125, "mes": "7/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 453, "femreprod": 3492}, {"id": 2141, "mes": "1/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2529}, {"id": 2157, "mes": "2/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4940}, {"id": 2173, "mes": "3/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1391}, {"id": 2189, "mes": "1/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 639}, {"id": 2205, "mes": "3/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8845}, {"id": 2221, "mes": "4/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 2237, "mes": "10/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2454}, {"id": 2253, "mes": "4/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 275, "femreprod": 2472}, {"id": 2269, "mes": "3/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 387}, {"id": 2285, "mes": "5/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 11491}, {"id": 2301, "mes": "8/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1003}, {"id": 2317, "mes": "8/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7079}, {"id": 2333, "mes": "10/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 11483}, {"id": 2349, "mes": "4/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 6, "femreprod": 6172}, {"id": 2365, "mes": "4/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1748, "femreprod": 28365}, {"id": 2381, "mes": "3/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 2397, "mes": "9/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1194}, {"id": 2413, "mes": "8/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 12, "femreprod": 2351}, {"id": 2429, "mes": "9/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2327}, {"id": 2445, "mes": "10/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1800}, {"id": 2461, "mes": "9/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2932}, {"id": 2477, "mes": "9/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 539}, {"id": 2493, "mes": "10/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7580}, {"id": 2509, "mes": "9/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 417}, {"id": 2525, "mes": "7/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 527}, {"id": 2541, "mes": "2/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5777}, {"id": 2557, "mes": "9/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2038}, {"id": 2573, "mes": "4/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5802}, {"id": 2589, "mes": "8/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3436}, {"id": 2605, "mes": "9/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 10969}, {"id": 2621, "mes": "4/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2530}, {"id": 2637, "mes": "5/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 3453}, {"id": 2653, "mes": "10/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "femreprod": 10142}, {"id": 2669, "mes": "2/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 2685, "mes": "5/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3551}, {"id": 2701, "mes": "9/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3604}, {"id": 2717, "mes": "2/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12855}, {"id": 2733, "mes": "7/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1193}, {"id": 2749, "mes": "2/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3851}, {"id": 2765, "mes": "2/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3424}, {"id": 7, "mes": "3/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 642}, {"id": 23, "mes": "4/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1807}, {"id": 39, "mes": "6/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 28365}, {"id": 55, "mes": "3/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 10022}, {"id": 71, "mes": "6/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1135}, {"id": 87, "mes": "8/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 746}, {"id": 103, "mes": "1/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 16245}, {"id": 119, "mes": "5/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5190}, {"id": 135, "mes": "7/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5718}, {"id": 151, "mes": "2/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 13, "femreprod": 12526}, {"id": 167, "mes": "3/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 18, "femreprod": 5825}, {"id": 183, "mes": "7/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1177}, {"id": 199, "mes": "3/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 13345}, {"id": 215, "mes": "3/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5778}, {"id": 231, "mes": "7/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10558}, {"id": 247, "mes": "8/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1033}, {"id": 263, "mes": "9/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "femreprod": 15248}, {"id": 279, "mes": "4/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 835}, {"id": 295, "mes": "1/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 85, "femreprod": 7889}, {"id": 311, "mes": "9/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 695}, {"id": 327, "mes": "5/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 370}, {"id": 343, "mes": "9/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 358}, {"id": 359, "mes": "5/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6177}, {"id": 375, "mes": "4/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 6918}, {"id": 391, "mes": "1/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 749}, {"id": 407, "mes": "5/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 8, "femreprod": 98}, {"id": 423, "mes": "4/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 15, "femreprod": 12424}, {"id": 439, "mes": "1/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 188}, {"id": 455, "mes": "9/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3447}, {"id": 471, "mes": "1/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 17429}, {"id": 487, "mes": "2/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4874}, {"id": 503, "mes": "9/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 11026}, {"id": 519, "mes": "3/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 4176}, {"id": 535, "mes": "6/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2641}, {"id": 551, "mes": "3/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1740}, {"id": 567, "mes": "10/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 429}, {"id": 583, "mes": "6/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 108}, {"id": 599, "mes": "7/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2878}, {"id": 615, "mes": "6/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6557}, {"id": 631, "mes": "8/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 12626}, {"id": 647, "mes": "5/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "femreprod": 4789}, {"id": 663, "mes": "10/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 332}, {"id": 679, "mes": "6/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3674}, {"id": 695, "mes": "7/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 21, "femreprod": 11819}, {"id": 711, "mes": "7/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 22152}, {"id": 727, "mes": "7/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6818}, {"id": 743, "mes": "9/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6270}, {"id": 759, "mes": "3/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 13, "femreprod": 3994}, {"id": 775, "mes": "3/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 567}, {"id": 791, "mes": "5/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 11201}, {"id": 807, "mes": "1/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 823, "mes": "3/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6815}, {"id": 839, "mes": "9/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 23, "femreprod": 37796}, {"id": 855, "mes": "7/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2733}, {"id": 871, "mes": "10/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1999}, {"id": 887, "mes": "3/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 25, "femreprod": 17978}, {"id": 903, "mes": "10/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 23701}, {"id": 919, "mes": "1/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 935, "mes": "9/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 2124}, {"id": 951, "mes": "4/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1875}, {"id": 967, "mes": "10/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6678}, {"id": 983, "mes": "5/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2687}, {"id": 999, "mes": "7/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1015, "mes": "7/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3289}, {"id": 1031, "mes": "2/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 491}, {"id": 1047, "mes": "3/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 315, "femreprod": 45896}, {"id": 1063, "mes": "3/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 22916}, {"id": 1079, "mes": "5/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "femreprod": 621}, {"id": 1095, "mes": "9/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3875}, {"id": 1111, "mes": "2/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1296}, {"id": 1127, "mes": "5/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 9, "femreprod": 2109}, {"id": 1143, "mes": "3/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1772}, {"id": 1159, "mes": "5/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1175, "mes": "6/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 64653}, {"id": 1191, "mes": "1/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 1255}, {"id": 1207, "mes": "7/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1441}, {"id": 1223, "mes": "2/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 7442}, {"id": 1239, "mes": "6/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1463}, {"id": 1255, "mes": "8/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 17937}, {"id": 1271, "mes": "3/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 593}, {"id": 1287, "mes": "2/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 52, "femreprod": 63835}, {"id": 1303, "mes": "10/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 810}, {"id": 1319, "mes": "2/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1958}, {"id": 1335, "mes": "1/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 34, "femreprod": 2912}, {"id": 1351, "mes": "8/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1367, "mes": "7/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 50, "femreprod": 41919}, {"id": 1383, "mes": "2/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 37, "femreprod": 30200}, {"id": 1399, "mes": "1/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1415, "mes": "9/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3542}, {"id": 1431, "mes": "9/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 28, "femreprod": 39448}, {"id": 1447, "mes": "9/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1298}, {"id": 1463, "mes": "2/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16243}, {"id": 1479, "mes": "3/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1151}, {"id": 1495, "mes": "1/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 65}, {"id": 1511, "mes": "1/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13957}, {"id": 1527, "mes": "2/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2116}, {"id": 1543, "mes": "5/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2153}, {"id": 1559, "mes": "6/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 6997}, {"id": 1575, "mes": "8/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3964}, {"id": 1591, "mes": "7/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "femreprod": 22993}, {"id": 1607, "mes": "10/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 76, "femreprod": 37708}, {"id": 1623, "mes": "7/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 240, "femreprod": 39965}, {"id": 1639, "mes": "9/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3328}, {"id": 1655, "mes": "7/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3226}, {"id": 1671, "mes": "4/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 23925}, {"id": 1687, "mes": "6/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6790}, {"id": 1703, "mes": "7/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 17134}, {"id": 1719, "mes": "10/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 538}, {"id": 1735, "mes": "2/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 464}, {"id": 1751, "mes": "4/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 1767, "mes": "10/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 1971}, {"id": 1783, "mes": "5/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 1799, "mes": "6/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5353}, {"id": 1815, "mes": "10/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1873}, {"id": 1831, "mes": "7/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5888}, {"id": 1847, "mes": "7/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2001}, {"id": 1863, "mes": "1/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 27, "femreprod": 10636}, {"id": 1879, "mes": "7/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3437}, {"id": 1895, "mes": "5/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6101}, {"id": 1911, "mes": "2/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1732}, {"id": 1927, "mes": "8/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 30171}, {"id": 1943, "mes": "2/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1501}, {"id": 1959, "mes": "1/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2421}, {"id": 1975, "mes": "5/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 155, "femreprod": 2988}, {"id": 1991, "mes": "5/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "femreprod": 26986}, {"id": 2007, "mes": "2/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 12252}, {"id": 2023, "mes": "8/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 544}, {"id": 2039, "mes": "4/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 13759}, {"id": 2055, "mes": "4/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2565}, {"id": 2071, "mes": "7/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 99}, {"id": 2087, "mes": "7/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1275, "femreprod": 536}, {"id": 2103, "mes": "1/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 15, "femreprod": 3910}, {"id": 2119, "mes": "2/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 205, "femreprod": 3723}, {"id": 2135, "mes": "1/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1781}, {"id": 2151, "mes": "4/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 610}, {"id": 2167, "mes": "6/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10802}, {"id": 2183, "mes": "6/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 630}, {"id": 2199, "mes": "8/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1577}, {"id": 2215, "mes": "8/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 383}, {"id": 2231, "mes": "6/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1100}, {"id": 2247, "mes": "2/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 84, "femreprod": 2506}, {"id": 2263, "mes": "7/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 835}, {"id": 2279, "mes": "5/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 2388}, {"id": 2295, "mes": "2/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 935}, {"id": 2311, "mes": "9/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2546}, {"id": 2327, "mes": "4/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 11925}, {"id": 2343, "mes": "5/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "femreprod": 7927}, {"id": 2359, "mes": "6/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1633}, {"id": 2375, "mes": "7/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2391, "mes": "10/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 462}, {"id": 2407, "mes": "10/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2294}, {"id": 2423, "mes": "6/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5211}, {"id": 2439, "mes": "2/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1328}, {"id": 2455, "mes": "2/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2993}, {"id": 2471, "mes": "8/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 8828}, {"id": 2487, "mes": "6/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "femreprod": 24461}, {"id": 2503, "mes": "8/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 423}, {"id": 2519, "mes": "10/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 1443}, {"id": 2535, "mes": "4/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4354}, {"id": 2551, "mes": "1/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2154}, {"id": 2567, "mes": "5/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 808}, {"id": 2583, "mes": "10/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3467}, {"id": 2599, "mes": "4/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2615, "mes": "9/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 11, "femreprod": 13023}, {"id": 2631, "mes": "8/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3365}, {"id": 2647, "mes": "10/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 230}, {"id": 2663, "mes": "7/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 2679, "mes": "10/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5923}, {"id": 2695, "mes": "6/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8854}, {"id": 2711, "mes": "4/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12687}, {"id": 2727, "mes": "7/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9305}, {"id": 2743, "mes": "5/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3763}, {"id": 2759, "mes": "9/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 509}, {"id": 2775, "mes": "1/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 13, "femreprod": 2347}, {"id": 14, "mes": "7/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5030}, {"id": 30, "mes": "3/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1880}, {"id": 46, "mes": "9/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 16285}, {"id": 62, "mes": "10/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 23}, {"id": 78, "mes": "3/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1128}, {"id": 94, "mes": "10/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4045}, {"id": 110, "mes": "7/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 15809}, {"id": 126, "mes": "2/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 36827}, {"id": 142, "mes": "5/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 158, "mes": "5/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12359}, {"id": 174, "mes": "4/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 547}, {"id": 190, "mes": "9/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1175}, {"id": 206, "mes": "4/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 419, "femreprod": 29891}, {"id": 222, "mes": "4/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10503}, {"id": 238, "mes": "3/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4713}, {"id": 254, "mes": "8/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8710}, {"id": 270, "mes": "4/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 9, "femreprod": 15142}, {"id": 286, "mes": "10/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 350}, {"id": 302, "mes": "2/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 676}, {"id": 318, "mes": "5/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 140}, {"id": 334, "mes": "6/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "femreprod": 364}, {"id": 350, "mes": "8/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 366, "mes": "2/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7258}, {"id": 382, "mes": "3/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9433}, {"id": 398, "mes": "10/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 898}, {"id": 414, "mes": "10/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 15, "femreprod": 71}, {"id": 430, "mes": "7/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3395}, {"id": 446, "mes": "6/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 177}, {"id": 462, "mes": "2/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4538}, {"id": 478, "mes": "4/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4841}, {"id": 494, "mes": "3/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 510, "mes": "2/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11065}, {"id": 526, "mes": "8/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 4257}, {"id": 542, "mes": "5/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1243}, {"id": 558, "mes": "1/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1790}, {"id": 574, "mes": "5/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 199}, {"id": 590, "mes": "7/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 111}, {"id": 606, "mes": "10/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 16049}, {"id": 622, "mes": "2/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 599}, {"id": 638, "mes": "10/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 13255}, {"id": 654, "mes": "8/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6287}, {"id": 670, "mes": "8/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 371}, {"id": 686, "mes": "1/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3744}, {"id": 702, "mes": "9/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 411}, {"id": 718, "mes": "10/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6732}, {"id": 734, "mes": "10/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1084}, {"id": 750, "mes": "7/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4569}, {"id": 766, "mes": "9/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 3894}, {"id": 782, "mes": "2/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 798, "mes": "7/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1502}, {"id": 814, "mes": "7/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 830, "mes": "10/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13241}, {"id": 846, "mes": "10/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 2, "femreprod": 2715}, {"id": 862, "mes": "2/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3142}, {"id": 878, "mes": "7/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "femreprod": 19895}, {"id": 894, "mes": "6/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 17816}, {"id": 910, "mes": "1/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 926, "mes": "4/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2183}, {"id": 942, "mes": "6/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 151, "femreprod": 35075}, {"id": 958, "mes": "3/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2602}, {"id": 974, "mes": "1/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 61, "femreprod": 6947}, {"id": 990, "mes": "1/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 21, "femreprod": 6898}, {"id": 1006, "mes": "9/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3296}, {"id": 1022, "mes": "1/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1038, "mes": "8/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "femreprod": 14435}, {"id": 1054, "mes": "6/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "femreprod": 22642}, {"id": 1070, "mes": "8/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 872}, {"id": 1086, "mes": "1/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9454}, {"id": 1102, "mes": "6/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3846}, {"id": 1118, "mes": "9/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "femreprod": 18503}, {"id": 1134, "mes": "3/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 14, "femreprod": 11754}, {"id": 1150, "mes": "4/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1765}, {"id": 1166, "mes": "3/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 307}, {"id": 1182, "mes": "9/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1239}, {"id": 1198, "mes": "10/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 49611}, {"id": 1214, "mes": "10/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1236}, {"id": 1230, "mes": "7/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 11, "femreprod": 7408}, {"id": 1246, "mes": "6/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 899}, {"id": 1262, "mes": "4/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 593}, {"id": 1278, "mes": "10/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "femreprod": 967}, {"id": 1294, "mes": "5/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6744}, {"id": 1310, "mes": "4/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 814}, {"id": 1326, "mes": "9/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 15856}, {"id": 1342, "mes": "10/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1358, "mes": "6/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 842}, {"id": 1374, "mes": "7/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 34, "femreprod": 30307}, {"id": 1390, "mes": "10/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 15, "femreprod": 29058}, {"id": 1406, "mes": "2/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 26864}, {"id": 1422, "mes": "3/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 40051}, {"id": 1438, "mes": "6/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1551}, {"id": 1454, "mes": "10/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 67, "femreprod": 38183}, {"id": 1470, "mes": "7/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15854}, {"id": 1486, "mes": "7/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 68}, {"id": 1502, "mes": "4/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 16, "femreprod": 20606}, {"id": 1518, "mes": "10/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4465}, {"id": 1534, "mes": "6/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2099}, {"id": 1550, "mes": "3/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 595}, {"id": 1566, "mes": "10/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4086}, {"id": 1582, "mes": "7/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 1598, "mes": "9/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 2283}, {"id": 1614, "mes": "8/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 142, "femreprod": 39574}, {"id": 1630, "mes": "7/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1636}, {"id": 1646, "mes": "3/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 846}, {"id": 1662, "mes": "9/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3214}, {"id": 1678, "mes": "9/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 644}, {"id": 1694, "mes": "2/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 17665}, {"id": 1710, "mes": "1/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 355}, {"id": 1726, "mes": "1/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 9, "femreprod": 6446}, {"id": 1742, "mes": "7/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 5, "femreprod": 435}, {"id": 1758, "mes": "6/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1411}, {"id": 1774, "mes": "1/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 64, "femreprod": 13015}, {"id": 1790, "mes": "10/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 1759}, {"id": 1806, "mes": "1/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5561}, {"id": 1822, "mes": "3/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 17, "femreprod": 4602}, {"id": 1838, "mes": "10/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5784}, {"id": 1854, "mes": "5/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1870, "mes": "7/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2643}, {"id": 1886, "mes": "6/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3419}, {"id": 1902, "mes": "10/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4166}, {"id": 1918, "mes": "4/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2748}, {"id": 1934, "mes": "7/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 23, "femreprod": 30238}, {"id": 1950, "mes": "7/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1966, "mes": "8/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2330}, {"id": 1982, "mes": "10/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 677}, {"id": 1998, "mes": "8/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 37, "femreprod": 26589}, {"id": 2014, "mes": "4/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2236}, {"id": 2030, "mes": "8/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 292}, {"id": 2046, "mes": "3/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3818}, {"id": 2062, "mes": "5/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2563}, {"id": 2078, "mes": "2/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 182}, {"id": 2094, "mes": "8/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 642, "femreprod": 536}, {"id": 2110, "mes": "10/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 394}, {"id": 2126, "mes": "7/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1743}, {"id": 2142, "mes": "10/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2531}, {"id": 2158, "mes": "8/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "femreprod": 4986}, {"id": 2174, "mes": "1/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1400}, {"id": 2190, "mes": "10/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 649}, {"id": 2206, "mes": "2/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8903}, {"id": 2222, "mes": "10/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 375}, {"id": 2238, "mes": "7/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2484}, {"id": 2254, "mes": "6/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 164, "femreprod": 2473}, {"id": 2270, "mes": "5/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 411}, {"id": 2286, "mes": "4/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 11460}, {"id": 2302, "mes": "9/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1001}, {"id": 2318, "mes": "1/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7195}, {"id": 2334, "mes": "5/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 11937}, {"id": 2350, "mes": "6/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 5, "femreprod": 6131}, {"id": 2366, "mes": "6/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 658, "femreprod": 31148}, {"id": 2382, "mes": "2/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 2398, "mes": "7/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1195}, {"id": 2414, "mes": "9/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2323}, {"id": 2430, "mes": "4/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2383}, {"id": 2446, "mes": "6/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1773}, {"id": 2462, "mes": "7/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2895}, {"id": 2478, "mes": "4/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 2494, "mes": "1/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7578}, {"id": 2510, "mes": "4/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 427}, {"id": 2526, "mes": "6/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 521}, {"id": 2542, "mes": "9/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 5982}, {"id": 2558, "mes": "3/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 2082}, {"id": 2574, "mes": "7/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5717}, {"id": 2590, "mes": "9/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3499}, {"id": 2606, "mes": "7/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10738}, {"id": 2622, "mes": "6/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2521}, {"id": 2638, "mes": "3/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3472}, {"id": 2654, "mes": "6/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10087}, {"id": 2670, "mes": "3/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 2686, "mes": "9/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 3634}, {"id": 2702, "mes": "3/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 85, "femreprod": 3645}, {"id": 2718, "mes": "8/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 12602}, {"id": 2734, "mes": "4/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1173}, {"id": 2750, "mes": "3/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3795}, {"id": 2766, "mes": "8/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 3401}, {"id": 8, "mes": "5/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 638}, {"id": 24, "mes": "6/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 10, "femreprod": 1893}, {"id": 40, "mes": "3/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 28849}, {"id": 56, "mes": "5/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 10, "femreprod": 9956}, {"id": 72, "mes": "2/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 1120}, {"id": 88, "mes": "4/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 698}, {"id": 104, "mes": "2/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 16216}, {"id": 120, "mes": "7/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5179}, {"id": 136, "mes": "2/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5809}, {"id": 152, "mes": "3/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "femreprod": 12428}, {"id": 168, "mes": "8/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5672}, {"id": 184, "mes": "1/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1220}, {"id": 200, "mes": "5/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13437}, {"id": 216, "mes": "9/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5797}, {"id": 232, "mes": "7/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4801}, {"id": 248, "mes": "2/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1042}, {"id": 264, "mes": "7/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15254}, {"id": 280, "mes": "2/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 829}, {"id": 296, "mes": "8/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 7465}, {"id": 312, "mes": "1/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 3, "femreprod": 138}, {"id": 328, "mes": "1/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 338}, {"id": 344, "mes": "1/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 341}, {"id": 360, "mes": "10/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "femreprod": 6012}, {"id": 376, "mes": "7/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9093}, {"id": 392, "mes": "2/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 12, "femreprod": 725}, {"id": 408, "mes": "7/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 13, "femreprod": 77}, {"id": 424, "mes": "8/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 7, "femreprod": 12442}, {"id": 440, "mes": "4/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 184}, {"id": 456, "mes": "6/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3556}, {"id": 472, "mes": "9/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 17075}, {"id": 488, "mes": "6/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 578}, {"id": 504, "mes": "8/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10946}, {"id": 520, "mes": "4/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 4108}, {"id": 536, "mes": "10/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2638}, {"id": 552, "mes": "10/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1752}, {"id": 568, "mes": "6/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 584, "mes": "5/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 109}, {"id": 600, "mes": "5/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2874}, {"id": 616, "mes": "5/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6602}, {"id": 632, "mes": "4/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12671}, {"id": 648, "mes": "8/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 4800}, {"id": 664, "mes": "4/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "femreprod": 297}, {"id": 680, "mes": "4/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3729}, {"id": 696, "mes": "10/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11710}, {"id": 712, "mes": "9/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 26, "femreprod": 22087}, {"id": 728, "mes": "5/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1066}, {"id": 744, "mes": "7/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6277}, {"id": 760, "mes": "8/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "femreprod": 3922}, {"id": 776, "mes": "2/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 792, "mes": "1/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 11460}, {"id": 808, "mes": "3/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 149}, {"id": 824, "mes": "1/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 9, "femreprod": 6908}, {"id": 840, "mes": "7/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 32, "femreprod": 37790}, {"id": 856, "mes": "10/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3127}, {"id": 872, "mes": "6/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 2084}, {"id": 888, "mes": "2/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 18097}, {"id": 904, "mes": "9/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23635}, {"id": 920, "mes": "9/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 149}, {"id": 936, "mes": "3/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 289, "femreprod": 35990}, {"id": 952, "mes": "6/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1858}, {"id": 968, "mes": "7/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 6601}, {"id": 984, "mes": "7/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 11, "femreprod": 2648}, {"id": 1000, "mes": "10/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1016, "mes": "6/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 74}, {"id": 1032, "mes": "3/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 1048, "mes": "7/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 256, "femreprod": 44753}, {"id": 1064, "mes": "7/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 873}, {"id": 1080, "mes": "7/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 623}, {"id": 1096, "mes": "1/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3918}, {"id": 1112, "mes": "1/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1306}, {"id": 1128, "mes": "6/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 6, "femreprod": 2110}, {"id": 1144, "mes": "7/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 1764}, {"id": 1160, "mes": "9/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1176, "mes": "10/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 94, "femreprod": 63568}, {"id": 1192, "mes": "5/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 28, "femreprod": 50363}, {"id": 1208, "mes": "1/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1416}, {"id": 1224, "mes": "1/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 7461}, {"id": 1240, "mes": "9/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1459}, {"id": 1256, "mes": "7/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 17925}, {"id": 1272, "mes": "7/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 970}, {"id": 1288, "mes": "3/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 32, "femreprod": 63274}, {"id": 1304, "mes": "2/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 793}, {"id": 1320, "mes": "7/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1893}, {"id": 1336, "mes": "2/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 52, "femreprod": 2553}, {"id": 1352, "mes": "2/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 824}, {"id": 1368, "mes": "6/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 162, "femreprod": 42123}, {"id": 1384, "mes": "1/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 26, "femreprod": 30528}, {"id": 1400, "mes": "6/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1416, "mes": "7/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3514}, {"id": 1432, "mes": "7/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1547}, {"id": 1448, "mes": "2/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1354}, {"id": 1464, "mes": "8/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15847}, {"id": 1480, "mes": "6/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1108}, {"id": 1496, "mes": "1/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20897}, {"id": 1512, "mes": "2/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13952}, {"id": 1528, "mes": "7/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2089}, {"id": 1544, "mes": "9/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2095}, {"id": 1560, "mes": "8/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 7008}, {"id": 1576, "mes": "8/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1592, "mes": "2/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 23509}, {"id": 1608, "mes": "2/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 137, "femreprod": 38664}, {"id": 1624, "mes": "10/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 1607}, {"id": 1640, "mes": "5/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3462}, {"id": 1656, "mes": "2/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3160}, {"id": 1672, "mes": "6/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "femreprod": 23751}, {"id": 1688, "mes": "5/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6847}, {"id": 1704, "mes": "3/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 339}, {"id": 1720, "mes": "3/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1736, "mes": "6/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 446}, {"id": 1752, "mes": "1/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 1457}, {"id": 1768, "mes": "4/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 2013}, {"id": 1784, "mes": "8/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 361}, {"id": 1800, "mes": "5/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5459}, {"id": 1816, "mes": "5/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1803}, {"id": 1832, "mes": "5/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5896}, {"id": 1848, "mes": "5/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2004}, {"id": 1864, "mes": "9/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "femreprod": 10600}, {"id": 1880, "mes": "9/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3440}, {"id": 1896, "mes": "8/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6087}, {"id": 1912, "mes": "5/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 1694}, {"id": 1928, "mes": "2/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 60, "femreprod": 31582}, {"id": 1944, "mes": "9/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1533}, {"id": 1960, "mes": "6/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2307}, {"id": 1976, "mes": "8/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 90, "femreprod": 3017}, {"id": 1992, "mes": "2/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 27433}, {"id": 2008, "mes": "9/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 11701}, {"id": 2024, "mes": "9/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 295}, {"id": 2040, "mes": "9/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 13918}, {"id": 2056, "mes": "9/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2511}, {"id": 2072, "mes": "1/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 81}, {"id": 2088, "mes": "9/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 293, "femreprod": 538}, {"id": 2104, "mes": "9/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 22, "femreprod": 3683}, {"id": 2120, "mes": "3/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 250, "femreprod": 3709}, {"id": 2136, "mes": "3/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2468}, {"id": 2152, "mes": "10/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 620}, {"id": 2168, "mes": "7/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10822}, {"id": 2184, "mes": "7/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 625}, {"id": 2200, "mes": "1/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1531}, {"id": 2216, "mes": "1/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 2232, "mes": "9/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1079}, {"id": 2248, "mes": "10/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 97, "femreprod": 2392}, {"id": 2264, "mes": "9/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 839}, {"id": 2280, "mes": "8/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 11, "femreprod": 2338}, {"id": 2296, "mes": "1/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 970}, {"id": 2312, "mes": "6/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2579}, {"id": 2328, "mes": "6/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11883}, {"id": 2344, "mes": "7/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 7847}, {"id": 2360, "mes": "7/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1627}, {"id": 2376, "mes": "4/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 2392, "mes": "8/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 2408, "mes": "5/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 2356}, {"id": 2424, "mes": "10/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5140}, {"id": 2440, "mes": "3/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1318}, {"id": 2456, "mes": "8/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 2887}, {"id": 2472, "mes": "2/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 59, "femreprod": 9080}, {"id": 2488, "mes": "4/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 30, "femreprod": 24614}, {"id": 2504, "mes": "2/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 433}, {"id": 2520, "mes": "5/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1419}, {"id": 2536, "mes": "9/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4146}, {"id": 2552, "mes": "2/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2116}, {"id": 2568, "mes": "10/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 805}, {"id": 2584, "mes": "3/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3685}, {"id": 2600, "mes": "5/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2616, "mes": "7/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 7, "femreprod": 13064}, {"id": 2632, "mes": "10/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3379}, {"id": 2648, "mes": "5/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 227}, {"id": 2664, "mes": "10/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 2680, "mes": "3/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5835}, {"id": 2696, "mes": "7/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8863}, {"id": 2712, "mes": "6/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "femreprod": 12660}, {"id": 2728, "mes": "5/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 9197}, {"id": 2744, "mes": "8/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3733}, {"id": 2760, "mes": "5/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 564}, {"id": 2776, "mes": "9/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2396}, {"id": 11, "mes": "9/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 5011}, {"id": 27, "mes": "1/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1898}, {"id": 43, "mes": "3/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16070}, {"id": 59, "mes": "1/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 10287}, {"id": 75, "mes": "8/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 8, "femreprod": 1145}, {"id": 91, "mes": "3/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4080}, {"id": 107, "mes": "5/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15948}, {"id": 123, "mes": "5/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 6, "femreprod": 36979}, {"id": 139, "mes": "4/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5753}, {"id": 155, "mes": "8/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12361}, {"id": 171, "mes": "8/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 540}, {"id": 187, "mes": "10/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1207}, {"id": 203, "mes": "10/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 161, "femreprod": 29807}, {"id": 219, "mes": "4/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5815}, {"id": 235, "mes": "6/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 2, "femreprod": 4708}, {"id": 251, "mes": "6/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1035}, {"id": 267, "mes": "1/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "femreprod": 14995}, {"id": 283, "mes": "9/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 338}, {"id": 299, "mes": "7/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 68, "femreprod": 7567}, {"id": 315, "mes": "2/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 2, "femreprod": 134}, {"id": 331, "mes": "10/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "femreprod": 350}, {"id": 347, "mes": "5/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 363, "mes": "1/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6598}, {"id": 379, "mes": "9/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "femreprod": 8994}, {"id": 395, "mes": "7/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 697}, {"id": 411, "mes": "2/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 427, "mes": "6/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3489}, {"id": 443, "mes": "10/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 177}, {"id": 459, "mes": "1/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4650}, {"id": 475, "mes": "8/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 17210}, {"id": 491, "mes": "10/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 542}, {"id": 507, "mes": "5/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 11053}, {"id": 523, "mes": "7/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 4059}, {"id": 539, "mes": "10/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1214}, {"id": 555, "mes": "2/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1751}, {"id": 571, "mes": "4/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 198}, {"id": 587, "mes": "3/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 111}, {"id": 603, "mes": "1/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "femreprod": 16355}, {"id": 619, "mes": "8/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6516}, {"id": 635, "mes": "7/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12609}, {"id": 651, "mes": "9/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 9, "femreprod": 6262}, {"id": 667, "mes": "9/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 326}, {"id": 683, "mes": "2/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3670}, {"id": 699, "mes": "3/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 715, "mes": "4/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 35, "femreprod": 22239}, {"id": 731, "mes": "8/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1073}, {"id": 747, "mes": "2/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6266}, {"id": 763, "mes": "7/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 29, "femreprod": 3942}, {"id": 779, "mes": "9/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 795, "mes": "10/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 10, "femreprod": 11229}, {"id": 811, "mes": "6/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 827, "mes": "8/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13347}, {"id": 843, "mes": "10/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 38270}, {"id": 859, "mes": "7/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3107}, {"id": 875, "mes": "8/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 2064}, {"id": 891, "mes": "7/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 17776}, {"id": 907, "mes": "3/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 923, "mes": "6/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 153}, {"id": 939, "mes": "1/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 93, "femreprod": 36754}, {"id": 955, "mes": "7/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1840}, {"id": 971, "mes": "3/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 46, "femreprod": 6825}, {"id": 987, "mes": "6/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 6322}, {"id": 1003, "mes": "6/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1019, "mes": "7/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1035, "mes": "10/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 14641}, {"id": 1051, "mes": "6/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 392, "femreprod": 45031}, {"id": 1067, "mes": "1/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 789}, {"id": 1083, "mes": "4/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 619}, {"id": 1099, "mes": "7/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3847}, {"id": 1115, "mes": "3/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 10, "femreprod": 18643}, {"id": 1131, "mes": "1/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2169}, {"id": 1147, "mes": "8/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1758}, {"id": 1163, "mes": "4/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 319}, {"id": 1179, "mes": "2/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 55, "femreprod": 66155}, {"id": 1195, "mes": "1/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 151, "femreprod": 52749}, {"id": 1211, "mes": "3/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1382}, {"id": 1227, "mes": "4/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7379}, {"id": 1243, "mes": "9/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 877}, {"id": 1259, "mes": "9/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 17942}, {"id": 1275, "mes": "8/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 965}, {"id": 1291, "mes": "10/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 51, "femreprod": 62122}, {"id": 1307, "mes": "5/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 808}, {"id": 1323, "mes": "2/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 15487}, {"id": 1339, "mes": "8/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 2474}, {"id": 1355, "mes": "8/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 836}, {"id": 1371, "mes": "5/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 24, "femreprod": 42178}, {"id": 1387, "mes": "8/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 28884}, {"id": 1403, "mes": "9/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 27083}, {"id": 1419, "mes": "3/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3615}, {"id": 1435, "mes": "4/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1566}, {"id": 1451, "mes": "3/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 1467, "mes": "5/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16019}, {"id": 1483, "mes": "8/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 541}, {"id": 1499, "mes": "9/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20391}, {"id": 1515, "mes": "8/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13949}, {"id": 1531, "mes": "1/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2159}, {"id": 1547, "mes": "10/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 621}, {"id": 1563, "mes": "9/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 7018}, {"id": 1579, "mes": "4/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1595, "mes": "5/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 23034}, {"id": 1611, "mes": "6/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 545, "femreprod": 38284}, {"id": 1627, "mes": "1/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 15, "femreprod": 1783}, {"id": 1643, "mes": "3/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3499}, {"id": 1659, "mes": "4/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3270}, {"id": 1675, "mes": "2/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 665}, {"id": 1691, "mes": "1/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6967}, {"id": 1707, "mes": "2/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 353}, {"id": 1723, "mes": "3/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6327}, {"id": 1739, "mes": "7/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 439}, {"id": 1755, "mes": "2/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1449}, {"id": 1771, "mes": "5/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 1983}, {"id": 1787, "mes": "4/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 383}, {"id": 1803, "mes": "10/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "femreprod": 5477}, {"id": 1819, "mes": "9/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1870}, {"id": 1835, "mes": "1/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 6030}, {"id": 1851, "mes": "4/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1867, "mes": "10/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 10000}, {"id": 1883, "mes": "8/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3441}, {"id": 1899, "mes": "2/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4276}, {"id": 1915, "mes": "10/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1660}, {"id": 1931, "mes": "5/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 30631}, {"id": 1947, "mes": "4/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1963, "mes": "2/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2369}, {"id": 1979, "mes": "10/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 21, "femreprod": 3005}, {"id": 1995, "mes": "4/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 27009}, {"id": 2011, "mes": "1/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 2211}, {"id": 2027, "mes": "10/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 300}, {"id": 2043, "mes": "10/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 13957}, {"id": 2059, "mes": "2/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2630}, {"id": 2075, "mes": "2/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 81}, {"id": 2091, "mes": "5/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1253, "femreprod": 526}, {"id": 2107, "mes": "3/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 2123, "mes": "10/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 104, "femreprod": 3046}, {"id": 2139, "mes": "6/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2520}, {"id": 2155, "mes": "7/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 5001}, {"id": 2171, "mes": "9/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 10762}, {"id": 2187, "mes": "8/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 624}, {"id": 2203, "mes": "9/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8730}, {"id": 2219, "mes": "3/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 2235, "mes": "2/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2555}, {"id": 2251, "mes": "7/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 183, "femreprod": 2467}, {"id": 2267, "mes": "4/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 2283, "mes": "10/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 6, "femreprod": 2313}, {"id": 2299, "mes": "10/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 998}, {"id": 2315, "mes": "9/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7215}, {"id": 2331, "mes": "7/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 2, "femreprod": 11678}, {"id": 2347, "mes": "1/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 9, "femreprod": 6220}, {"id": 2363, "mes": "2/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1568}, {"id": 2379, "mes": "9/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 407}, {"id": 2395, "mes": "2/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1112}, {"id": 2411, "mes": "4/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2366}, {"id": 2427, "mes": "10/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2375}, {"id": 2443, "mes": "7/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1326}, {"id": 2459, "mes": "5/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2925}, {"id": 2475, "mes": "1/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 557}, {"id": 2491, "mes": "6/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7619}, {"id": 2507, "mes": "7/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 14, "femreprod": 425}, {"id": 2523, "mes": "9/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 2539, "mes": "3/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4387}, {"id": 2555, "mes": "6/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2041}, {"id": 2571, "mes": "10/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5586}, {"id": 2587, "mes": "5/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3549}, {"id": 2603, "mes": "1/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 11275}, {"id": 2619, "mes": "8/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 8, "femreprod": 13058}, {"id": 2635, "mes": "4/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3460}, {"id": 2651, "mes": "7/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10111}, {"id": 2667, "mes": "5/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 2683, "mes": "4/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 16, "femreprod": 3562}, {"id": 2699, "mes": "4/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8810}, {"id": 2715, "mes": "1/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 12923}, {"id": 2731, "mes": "9/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1193}, {"id": 2747, "mes": "4/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 9, "femreprod": 3786}, {"id": 2763, "mes": "7/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3428}, {"id": 2779, "mes": "5/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 52, "femreprod": 2334}, {"id": 9, "mes": "9/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 648}, {"id": 25, "mes": "10/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 1791}, {"id": 41, "mes": "7/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 8, "femreprod": 15830}, {"id": 57, "mes": "6/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 10016}, {"id": 73, "mes": "4/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1140}, {"id": 89, "mes": "2/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 682}, {"id": 105, "mes": "9/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 15689}, {"id": 121, "mes": "4/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 9, "femreprod": 36758}, {"id": 137, "mes": "5/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5766}, {"id": 153, "mes": "10/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12549}, {"id": 169, "mes": "9/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 12, "femreprod": 5657}, {"id": 185, "mes": "8/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1173}, {"id": 201, "mes": "2/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 306, "femreprod": 30398}, {"id": 217, "mes": "5/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5845}, {"id": 233, "mes": "1/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 17, "femreprod": 4785}, {"id": 249, "mes": "3/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1042}, {"id": 265, "mes": "3/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 15009}, {"id": 281, "mes": "3/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 836}, {"id": 297, "mes": "5/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 7618}, {"id": 313, "mes": "10/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 146}, {"id": 329, "mes": "2/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 345, "mes": "8/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 358}, {"id": 361, "mes": "8/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "femreprod": 6026}, {"id": 377, "mes": "8/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9005}, {"id": 393, "mes": "10/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 742}, {"id": 409, "mes": "9/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 19, "femreprod": 71}, {"id": 425, "mes": "1/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 12, "femreprod": 12525}, {"id": 441, "mes": "9/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 178}, {"id": 457, "mes": "1/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3687}, {"id": 473, "mes": "2/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 14, "femreprod": 17377}, {"id": 489, "mes": "8/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 551}, {"id": 505, "mes": "4/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 11080}, {"id": 521, "mes": "6/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 4080}, {"id": 537, "mes": "8/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2642}, {"id": 553, "mes": "5/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1738}, {"id": 569, "mes": "9/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 6, "femreprod": 430}, {"id": 585, "mes": "4/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 108}, {"id": 601, "mes": "2/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 16211}, {"id": 617, "mes": "2/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6686}, {"id": 633, "mes": "6/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12638}, {"id": 649, "mes": "4/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "femreprod": 4784}, {"id": 665, "mes": "3/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 282}, {"id": 681, "mes": "9/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 5, "femreprod": 3777}, {"id": 697, "mes": "5/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11814}, {"id": 713, "mes": "8/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "femreprod": 22103}, {"id": 729, "mes": "7/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1063}, {"id": 745, "mes": "10/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6364}, {"id": 761, "mes": "1/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 16, "femreprod": 4099}, {"id": 777, "mes": "7/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 544}, {"id": 793, "mes": "2/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 11327}, {"id": 809, "mes": "2/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 825, "mes": "2/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6869}, {"id": 841, "mes": "5/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 10, "femreprod": 38228}, {"id": 857, "mes": "6/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3123}, {"id": 873, "mes": "4/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "femreprod": 2067}, {"id": 889, "mes": "8/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 17716}, {"id": 905, "mes": "7/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "femreprod": 23754}, {"id": 921, "mes": "7/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 937, "mes": "8/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 136, "femreprod": 34964}, {"id": 953, "mes": "10/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1823}, {"id": 969, "mes": "4/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 31, "femreprod": 6772}, {"id": 985, "mes": "10/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2660}, {"id": 1001, "mes": "5/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1017, "mes": "8/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 69}, {"id": 1033, "mes": "5/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 486}, {"id": 1049, "mes": "5/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 320, "femreprod": 45256}, {"id": 1065, "mes": "5/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 853}, {"id": 1081, "mes": "3/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 620}, {"id": 1097, "mes": "8/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3835}, {"id": 1113, "mes": "7/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1317}, {"id": 1129, "mes": "10/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2050}, {"id": 1145, "mes": "5/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1752}, {"id": 1161, "mes": "3/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1177, "mes": "8/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 90, "femreprod": 64108}, {"id": 1193, "mes": "9/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 32, "femreprod": 49692}, {"id": 1209, "mes": "8/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1437}, {"id": 1225, "mes": "5/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7380}, {"id": 1241, "mes": "5/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1559}, {"id": 1257, "mes": "6/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 17969}, {"id": 1273, "mes": "6/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 970}, {"id": 1289, "mes": "6/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 35, "femreprod": 62600}, {"id": 1305, "mes": "3/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 822}, {"id": 1321, "mes": "9/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1877}, {"id": 1337, "mes": "4/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 49, "femreprod": 2526}, {"id": 1353, "mes": "1/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 855}, {"id": 1369, "mes": "4/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 8, "femreprod": 42437}, {"id": 1385, "mes": "5/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 9, "femreprod": 29337}, {"id": 1401, "mes": "8/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1417, "mes": "1/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3718}, {"id": 1433, "mes": "3/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1568}, {"id": 1449, "mes": "5/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1324}, {"id": 1465, "mes": "3/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16206}, {"id": 1481, "mes": "4/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1145}, {"id": 1497, "mes": "2/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20831}, {"id": 1513, "mes": "3/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13900}, {"id": 1529, "mes": "10/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2100}, {"id": 1545, "mes": "7/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2139}, {"id": 1561, "mes": "1/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 9, "femreprod": 8227}, {"id": 1577, "mes": "3/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1593, "mes": "3/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 22987}, {"id": 1609, "mes": "3/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 199, "femreprod": 38612}, {"id": 1625, "mes": "9/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 11, "femreprod": 1602}, {"id": 1641, "mes": "8/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 8, "femreprod": 3349}, {"id": 1657, "mes": "3/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3159}, {"id": 1673, "mes": "10/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "femreprod": 23796}, {"id": 1689, "mes": "3/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "femreprod": 6887}, {"id": 1705, "mes": "5/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 346}, {"id": 1721, "mes": "10/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1737, "mes": "4/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 466}, {"id": 1753, "mes": "8/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1405}, {"id": 1769, "mes": "9/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 1963}, {"id": 1785, "mes": "6/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 378}, {"id": 1801, "mes": "9/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5338}, {"id": 1817, "mes": "7/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1813}, {"id": 1833, "mes": "3/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5898}, {"id": 1849, "mes": "1/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2096}, {"id": 1865, "mes": "7/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "femreprod": 10674}, {"id": 1881, "mes": "2/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3523}, {"id": 1897, "mes": "4/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6056}, {"id": 1913, "mes": "7/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 1707}, {"id": 1929, "mes": "9/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 30426}, {"id": 1945, "mes": "1/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1494}, {"id": 1961, "mes": "7/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2318}, {"id": 1977, "mes": "6/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 315, "femreprod": 2984}, {"id": 1993, "mes": "10/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 66, "femreprod": 26741}, {"id": 2009, "mes": "7/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 34, "femreprod": 11896}, {"id": 2025, "mes": "4/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 309}, {"id": 2041, "mes": "3/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 19, "femreprod": 13804}, {"id": 2057, "mes": "8/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 2551}, {"id": 2073, "mes": "10/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 104}, {"id": 2089, "mes": "1/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 679, "femreprod": 504}, {"id": 2105, "mes": "5/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 8, "femreprod": 3785}, {"id": 2121, "mes": "8/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 194, "femreprod": 3293}, {"id": 2137, "mes": "8/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2539}, {"id": 2153, "mes": "10/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 19, "femreprod": 4989}, {"id": 2169, "mes": "8/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 10709}, {"id": 2185, "mes": "9/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 625}, {"id": 2201, "mes": "4/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1529}, {"id": 2217, "mes": "2/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 2233, "mes": "8/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 2482}, {"id": 2249, "mes": "9/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 105, "femreprod": 2435}, {"id": 2265, "mes": "9/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "femreprod": 432}, {"id": 2281, "mes": "2/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 22, "femreprod": 2396}, {"id": 2297, "mes": "3/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 909}, {"id": 2313, "mes": "4/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2591}, {"id": 2329, "mes": "2/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 12266}, {"id": 2345, "mes": "3/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 8, "femreprod": 6195}, {"id": 2361, "mes": "5/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1641}, {"id": 2377, "mes": "6/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 2393, "mes": "7/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 454}, {"id": 2409, "mes": "7/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2326}, {"id": 2425, "mes": "8/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2441, "mes": "10/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1313}, {"id": 2457, "mes": "1/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 3024}, {"id": 2473, "mes": "3/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 52, "femreprod": 9089}, {"id": 2489, "mes": "9/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 24367}, {"id": 2505, "mes": "3/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 431}, {"id": 2521, "mes": "4/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 527}, {"id": 2537, "mes": "5/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4325}, {"id": 2553, "mes": "5/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2056}, {"id": 2569, "mes": "8/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 813}, {"id": 2585, "mes": "2/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3889}, {"id": 2601, "mes": "8/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 10723}, {"id": 2617, "mes": "2/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 13268}, {"id": 2633, "mes": "2/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3504}, {"id": 2649, "mes": "9/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 226}, {"id": 2665, "mes": "9/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 2681, "mes": "6/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 11, "femreprod": 3602}, {"id": 2697, "mes": "1/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 9287}, {"id": 2713, "mes": "3/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 12760}, {"id": 2729, "mes": "6/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "femreprod": 9250}, {"id": 2745, "mes": "7/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3740}, {"id": 2761, "mes": "6/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3444}, {"id": 2777, "mes": "8/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 5, "femreprod": 2391}, {"id": 6, "mes": "6/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 638}, {"id": 22, "mes": "7/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1877}, {"id": 38, "mes": "4/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 28553}, {"id": 54, "mes": "2/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 10113}, {"id": 70, "mes": "5/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 15}, {"id": 86, "mes": "1/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 712}, {"id": 102, "mes": "10/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 16025}, {"id": 118, "mes": "3/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5235}, {"id": 134, "mes": "3/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5759}, {"id": 150, "mes": "9/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 166, "mes": "2/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 16, "femreprod": 5905}, {"id": 182, "mes": "6/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 3, "femreprod": 1181}, {"id": 198, "mes": "6/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13456}, {"id": 214, "mes": "2/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 6190}, {"id": 230, "mes": "5/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10595}, {"id": 246, "mes": "1/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1045}, {"id": 262, "mes": "2/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15022}, {"id": 278, "mes": "5/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 811}, {"id": 294, "mes": "10/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 24, "femreprod": 7327}, {"id": 310, "mes": "4/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 712}, {"id": 326, "mes": "3/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 342, "mes": "6/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 358}, {"id": 358, "mes": "6/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6146}, {"id": 374, "mes": "10/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7101}, {"id": 390, "mes": "6/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 691}, {"id": 406, "mes": "3/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 118}, {"id": 422, "mes": "10/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 12520}, {"id": 438, "mes": "7/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 178}, {"id": 454, "mes": "8/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3461}, {"id": 470, "mes": "7/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 17184}, {"id": 486, "mes": "5/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4858}, {"id": 502, "mes": "7/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10927}, {"id": 518, "mes": "5/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 4078}, {"id": 534, "mes": "5/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 18, "femreprod": 2627}, {"id": 550, "mes": "1/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 601}, {"id": 566, "mes": "8/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "femreprod": 415}, {"id": 582, "mes": "8/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 110}, {"id": 598, "mes": "4/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 2849}, {"id": 614, "mes": "7/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6547}, {"id": 630, "mes": "7/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 570}, {"id": 646, "mes": "10/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 24, "femreprod": 4848}, {"id": 662, "mes": "5/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 302}, {"id": 678, "mes": "5/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3700}, {"id": 694, "mes": "6/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 4, "femreprod": 11835}, {"id": 710, "mes": "10/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 20, "femreprod": 22061}, {"id": 726, "mes": "9/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 6777}, {"id": 742, "mes": "8/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6249}, {"id": 758, "mes": "4/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 3979}, {"id": 774, "mes": "4/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 3, "femreprod": 538}, {"id": 790, "mes": "6/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "femreprod": 11158}, {"id": 806, "mes": "8/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 822, "mes": "7/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6683}, {"id": 838, "mes": "6/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 30, "femreprod": 37995}, {"id": 854, "mes": "4/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2744}, {"id": 870, "mes": "7/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2076}, {"id": 886, "mes": "10/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 8, "femreprod": 17841}, {"id": 902, "mes": "5/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 23755}, {"id": 918, "mes": "2/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 934, "mes": "3/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2191}, {"id": 950, "mes": "8/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1822}, {"id": 966, "mes": "9/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 6708}, {"id": 982, "mes": "9/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2669}, {"id": 998, "mes": "2/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 1014, "mes": "5/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3229}, {"id": 1030, "mes": "7/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 476}, {"id": 1046, "mes": "2/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 375, "femreprod": 46253}, {"id": 1062, "mes": "2/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 23399}, {"id": 1078, "mes": "8/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 625}, {"id": 1094, "mes": "5/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3752}, {"id": 1110, "mes": "9/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1313}, {"id": 1126, "mes": "2/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 2153}, {"id": 1142, "mes": "9/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1762}, {"id": 1158, "mes": "10/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1174, "mes": "4/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 82, "femreprod": 65479}, {"id": 1190, "mes": "8/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1246}, {"id": 1206, "mes": "6/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1442}, {"id": 1222, "mes": "8/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "femreprod": 7390}, {"id": 1238, "mes": "3/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1602}, {"id": 1254, "mes": "1/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "femreprod": 18544}, {"id": 1270, "mes": "5/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 589}, {"id": 1286, "mes": "7/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 34, "femreprod": 62538}, {"id": 1302, "mes": "1/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 801}, {"id": 1318, "mes": "1/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1970}, {"id": 1334, "mes": "9/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 56, "femreprod": 2470}, {"id": 1350, "mes": "9/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1366, "mes": "9/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 30, "femreprod": 41664}, {"id": 1382, "mes": "3/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "femreprod": 29726}, {"id": 1398, "mes": "10/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1414, "mes": "5/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3540}, {"id": 1430, "mes": "5/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 39432}, {"id": 1446, "mes": "4/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1324}, {"id": 1462, "mes": "1/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16171}, {"id": 1478, "mes": "9/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 1494, "mes": "6/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1510, "mes": "9/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "femreprod": 13974}, {"id": 1526, "mes": "3/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2105}, {"id": 1542, "mes": "10/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2073}, {"id": 1558, "mes": "5/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 8191}, {"id": 1574, "mes": "7/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3928}, {"id": 1590, "mes": "10/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 13, "femreprod": 23192}, {"id": 1606, "mes": "5/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 241, "femreprod": 38498}, {"id": 1622, "mes": "5/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 141, "femreprod": 40468}, {"id": 1638, "mes": "6/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3438}, {"id": 1654, "mes": "5/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 3262}, {"id": 1670, "mes": "1/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24529}, {"id": 1686, "mes": "4/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 10, "femreprod": 6867}, {"id": 1702, "mes": "8/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17050}, {"id": 1718, "mes": "4/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 521}, {"id": 1734, "mes": "3/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 475}, {"id": 1750, "mes": "9/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 443}, {"id": 1766, "mes": "7/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 5, "femreprod": 1930}, {"id": 1782, "mes": "7/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 1798, "mes": "4/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5449}, {"id": 1814, "mes": "8/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1810}, {"id": 1830, "mes": "9/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5857}, {"id": 1846, "mes": "6/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1996}, {"id": 1862, "mes": "2/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 10454}, {"id": 1878, "mes": "5/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3445}, {"id": 1894, "mes": "7/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6124}, {"id": 1910, "mes": "1/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 6, "femreprod": 1739}, {"id": 1926, "mes": "8/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2727}, {"id": 1942, "mes": "3/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1487}, {"id": 1958, "mes": "5/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2328}, {"id": 1974, "mes": "9/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 50, "femreprod": 3021}, {"id": 1990, "mes": "3/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 27025}, {"id": 2006, "mes": "1/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 42, "femreprod": 12772}, {"id": 2022, "mes": "7/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 20, "femreprod": 538}, {"id": 2038, "mes": "6/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 13790}, {"id": 2054, "mes": "10/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2490}, {"id": 2070, "mes": "3/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 81}, {"id": 2086, "mes": "4/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1334, "femreprod": 522}, {"id": 2102, "mes": "7/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 16, "femreprod": 3724}, {"id": 2118, "mes": "5/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 427, "femreprod": 3736}, {"id": 2134, "mes": "10/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1805}, {"id": 2150, "mes": "6/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 2166, "mes": "4/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10827}, {"id": 2182, "mes": "9/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1304}, {"id": 2198, "mes": "7/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1569}, {"id": 2214, "mes": "9/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 382}, {"id": 2230, "mes": "4/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1067}, {"id": 2246, "mes": "1/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 80, "femreprod": 2507}, {"id": 2262, "mes": "6/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 7, "femreprod": 842}, {"id": 2278, "mes": "6/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 16, "femreprod": 2362}, {"id": 2294, "mes": "2/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 11500}, {"id": 2310, "mes": "8/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2554}, {"id": 2326, "mes": "9/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11527}, {"id": 2342, "mes": "10/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 7667}, {"id": 2358, "mes": "10/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1591}, {"id": 2374, "mes": "10/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 445, "femreprod": 37119}, {"id": 2390, "mes": "5/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 443}, {"id": 2406, "mes": "3/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2378}, {"id": 2422, "mes": "4/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5262}, {"id": 2438, "mes": "8/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1329}, {"id": 2454, "mes": "8/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1793}, {"id": 2470, "mes": "1/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 43, "femreprod": 9207}, {"id": 2486, "mes": "5/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 33, "femreprod": 24571}, {"id": 2502, "mes": "1/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 432}, {"id": 2518, "mes": "1/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 19, "femreprod": 1423}, {"id": 2534, "mes": "2/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4421}, {"id": 2550, "mes": "8/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 12, "femreprod": 5936}, {"id": 2566, "mes": "4/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 811}, {"id": 2582, "mes": "6/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3521}, {"id": 2598, "mes": "7/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 2614, "mes": "10/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 15, "femreprod": 13161}, {"id": 2630, "mes": "3/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 11, "femreprod": 2601}, {"id": 2646, "mes": "3/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 11, "femreprod": 230}, {"id": 2662, "mes": "1/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 2678, "mes": "2/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5918}, {"id": 2694, "mes": "9/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8905}, {"id": 2710, "mes": "10/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3572}, {"id": 2726, "mes": "8/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "femreprod": 9330}, {"id": 2742, "mes": "10/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3827}, {"id": 2758, "mes": "7/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 561}, {"id": 2774, "mes": "7/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 4, "femreprod": 2372}, {"id": 12, "mes": "1/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5227}, {"id": 28, "mes": "8/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 7, "femreprod": 1858}, {"id": 44, "mes": "5/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 16054}, {"id": 60, "mes": "9/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9776}, {"id": 76, "mes": "1/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1127}, {"id": 92, "mes": "6/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4082}, {"id": 108, "mes": "4/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 16044}, {"id": 124, "mes": "9/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 37412}, {"id": 140, "mes": "10/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5711}, {"id": 156, "mes": "9/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12499}, {"id": 172, "mes": "1/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 545}, {"id": 188, "mes": "2/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1217}, {"id": 204, "mes": "8/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 149, "femreprod": 30092}, {"id": 220, "mes": "6/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5845}, {"id": 236, "mes": "5/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4682}, {"id": 252, "mes": "1/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 9035}, {"id": 268, "mes": "5/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "femreprod": 15313}, {"id": 284, "mes": "3/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 323}, {"id": 300, "mes": "6/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 70, "femreprod": 7610}, {"id": 316, "mes": "3/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 134}, {"id": 332, "mes": "7/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 356}, {"id": 348, "mes": "10/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 364, "mes": "2/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "femreprod": 6470}, {"id": 380, "mes": "1/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10281}, {"id": 396, "mes": "7/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 896}, {"id": 412, "mes": "1/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 428, "mes": "4/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3467}, {"id": 444, "mes": "2/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 190}, {"id": 460, "mes": "8/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4350}, {"id": 476, "mes": "5/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 17178}, {"id": 492, "mes": "4/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 573}, {"id": 508, "mes": "7/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11194}, {"id": 524, "mes": "10/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 4334}, {"id": 540, "mes": "1/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1272}, {"id": 556, "mes": "4/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1740}, {"id": 572, "mes": "1/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 203}, {"id": 588, "mes": "10/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 109}, {"id": 604, "mes": "8/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 15609}, {"id": 620, "mes": "4/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6668}, {"id": 636, "mes": "1/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12735}, {"id": 652, "mes": "4/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6397}, {"id": 668, "mes": "9/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 3, "femreprod": 374}, {"id": 684, "mes": "3/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3698}, {"id": 700, "mes": "8/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 716, "mes": "6/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "femreprod": 22115}, {"id": 732, "mes": "2/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1058}, {"id": 748, "mes": "9/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4505}, {"id": 764, "mes": "5/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 3968}, {"id": 780, "mes": "5/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 132}, {"id": 796, "mes": "9/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1503}, {"id": 812, "mes": "4/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 828, "mes": "3/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13497}, {"id": 844, "mes": "8/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 37684}, {"id": 860, "mes": "5/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3101}, {"id": 876, "mes": "9/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 19568}, {"id": 892, "mes": "5/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 17845}, {"id": 908, "mes": "8/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 924, "mes": "10/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 148}, {"id": 940, "mes": "10/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 76, "femreprod": 34785}, {"id": 956, "mes": "6/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2594}, {"id": 972, "mes": "8/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 7, "femreprod": 6627}, {"id": 988, "mes": "2/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 24, "femreprod": 6749}, {"id": 1004, "mes": "9/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1020, "mes": "5/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 74}, {"id": 1036, "mes": "3/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 15145}, {"id": 1052, "mes": "10/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 66, "femreprod": 44717}, {"id": 1068, "mes": "4/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 818}, {"id": 1084, "mes": "4/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8986}, {"id": 1100, "mes": "10/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3903}, {"id": 1116, "mes": "1/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "femreprod": 18867}, {"id": 1132, "mes": "9/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2090}, {"id": 1148, "mes": "10/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1769}, {"id": 1164, "mes": "6/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 323}, {"id": 1180, "mes": "7/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 64354}, {"id": 1196, "mes": "3/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 88, "femreprod": 50740}, {"id": 1212, "mes": "2/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1380}, {"id": 1228, "mes": "6/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 7425}, {"id": 1244, "mes": "4/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 866}, {"id": 1260, "mes": "3/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 18482}, {"id": 1276, "mes": "2/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 977}, {"id": 1292, "mes": "7/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "femreprod": 6860}, {"id": 1308, "mes": "7/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 817}, {"id": 1324, "mes": "6/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 15714}, {"id": 1340, "mes": "5/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 64, "femreprod": 2534}, {"id": 1356, "mes": "5/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 841}, {"id": 1372, "mes": "10/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 25, "femreprod": 30234}, {"id": 1388, "mes": "6/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "femreprod": 29139}, {"id": 1404, "mes": "7/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 27039}, {"id": 1420, "mes": "6/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 3, "femreprod": 3503}, {"id": 1436, "mes": "1/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1585}, {"id": 1452, "mes": "6/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 24, "femreprod": 38194}, {"id": 1468, "mes": "4/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16118}, {"id": 1484, "mes": "7/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 533}, {"id": 1500, "mes": "5/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "femreprod": 20756}, {"id": 1516, "mes": "8/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4444}, {"id": 1532, "mes": "5/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2108}, {"id": 1548, "mes": "6/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 621}, {"id": 1564, "mes": "7/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6992}, {"id": 1580, "mes": "10/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1596, "mes": "4/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2377}, {"id": 1612, "mes": "1/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 165, "femreprod": 38655}, {"id": 1628, "mes": "8/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 7, "femreprod": 1616}, {"id": 1644, "mes": "4/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 842}, {"id": 1660, "mes": "1/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "femreprod": 3181}, {"id": 1676, "mes": "1/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 675}, {"id": 1692, "mes": "2/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 6905}, {"id": 1708, "mes": "8/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 359}, {"id": 1724, "mes": "7/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6369}, {"id": 1740, "mes": "1/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 479}, {"id": 1756, "mes": "3/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1420}, {"id": 1772, "mes": "7/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 72, "femreprod": 12464}, {"id": 1788, "mes": "4/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1691}, {"id": 1804, "mes": "3/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5552}, {"id": 1820, "mes": "5/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4476}, {"id": 1836, "mes": "6/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5853}, {"id": 1852, "mes": "8/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1868, "mes": "3/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 22, "femreprod": 2667}, {"id": 1884, "mes": "1/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3505}, {"id": 1900, "mes": "5/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4257}, {"id": 1916, "mes": "9/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 8, "femreprod": 1675}, {"id": 1932, "mes": "10/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 30617}, {"id": 1948, "mes": "6/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1964, "mes": "3/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2348}, {"id": 1980, "mes": "7/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 678}, {"id": 1996, "mes": "7/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 61, "femreprod": 26701}, {"id": 2012, "mes": "9/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2223}, {"id": 2028, "mes": "2/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 2044, "mes": "9/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3838}, {"id": 2060, "mes": "3/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 2612}, {"id": 2076, "mes": "9/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 174}, {"id": 2092, "mes": "6/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1796, "femreprod": 527}, {"id": 2108, "mes": "5/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 374}, {"id": 2124, "mes": "6/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 576, "femreprod": 3659}, {"id": 2140, "mes": "5/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2475}, {"id": 2156, "mes": "5/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4920}, {"id": 2172, "mes": "10/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10672}, {"id": 2188, "mes": "5/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 639}, {"id": 2204, "mes": "10/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 8698}, {"id": 2220, "mes": "6/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 380}, {"id": 2236, "mes": "1/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 2559}, {"id": 2252, "mes": "5/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 128, "femreprod": 2492}, {"id": 2268, "mes": "2/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2284, "mes": "3/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 13, "femreprod": 2358}, {"id": 2300, "mes": "7/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 918}, {"id": 2316, "mes": "5/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6943}, {"id": 2332, "mes": "3/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12069}, {"id": 2348, "mes": "9/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6335}, {"id": 2364, "mes": "3/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1573}, {"id": 2380, "mes": "5/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 2396, "mes": "3/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1178}, {"id": 2412, "mes": "1/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2420}, {"id": 2428, "mes": "5/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2374}, {"id": 2444, "mes": "1/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1366}, {"id": 2460, "mes": "3/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2953}, {"id": 2476, "mes": "3/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 530}, {"id": 2492, "mes": "5/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7612}, {"id": 2508, "mes": "5/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 424}, {"id": 2524, "mes": "5/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 524}, {"id": 2540, "mes": "7/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4171}, {"id": 2556, "mes": "4/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2056}, {"id": 2572, "mes": "6/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5775}, {"id": 2588, "mes": "4/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3572}, {"id": 2604, "mes": "2/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 11224}, {"id": 2620, "mes": "1/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 13372}, {"id": 2636, "mes": "6/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3405}, {"id": 2652, "mes": "2/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10019}, {"id": 2668, "mes": "4/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 2684, "mes": "10/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 9, "femreprod": 3680}, {"id": 2700, "mes": "8/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8880}, {"id": 2716, "mes": "7/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12604}, {"id": 2732, "mes": "10/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1201}, {"id": 2748, "mes": "6/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3739}, {"id": 2764, "mes": "3/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3448}, {"id": 2780, "mes": "4/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 15, "femreprod": 2315}, {"id": 2, "mes": "1/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 626}, {"id": 18, "mes": "4/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4941}, {"id": 34, "mes": "2/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 3, "femreprod": 28994}, {"id": 50, "mes": "6/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15936}, {"id": 66, "mes": "8/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 82, "mes": "9/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 771}, {"id": 98, "mes": "2/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4142}, {"id": 114, "mes": "6/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5195}, {"id": 130, "mes": "7/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 8, "femreprod": 37216}, {"id": 146, "mes": "8/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 385}, {"id": 162, "mes": "4/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 36, "femreprod": 5777}, {"id": 178, "mes": "5/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 544}, {"id": 194, "mes": "7/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 13449}, {"id": 210, "mes": "6/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 482, "femreprod": 30263}, {"id": 226, "mes": "10/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 10357}, {"id": 242, "mes": "10/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1039}, {"id": 258, "mes": "9/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 8709}, {"id": 274, "mes": "1/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 836}, {"id": 290, "mes": "5/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 326}, {"id": 306, "mes": "6/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 703}, {"id": 322, "mes": "4/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 14, "femreprod": 12752}, {"id": 338, "mes": "3/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 347}, {"id": 354, "mes": "2/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 370, "mes": "1/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7328}, {"id": 386, "mes": "9/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 748}, {"id": 402, "mes": "4/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 896}, {"id": 418, "mes": "9/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 8, "femreprod": 12497}, {"id": 434, "mes": "10/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3320}, {"id": 450, "mes": "10/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3448}, {"id": 466, "mes": "6/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4341}, {"id": 482, "mes": "8/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4737}, {"id": 498, "mes": "1/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 11180}, {"id": 514, "mes": "5/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11231}, {"id": 530, "mes": "9/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 9, "femreprod": 2625}, {"id": 546, "mes": "7/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1244}, {"id": 562, "mes": "7/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 415}, {"id": 578, "mes": "3/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 198}, {"id": 594, "mes": "6/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2884}, {"id": 610, "mes": "5/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 22, "femreprod": 15938}, {"id": 626, "mes": "8/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 564}, {"id": 642, "mes": "9/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 31, "femreprod": 4777}, {"id": 658, "mes": "10/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6173}, {"id": 674, "mes": "3/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 393}, {"id": 690, "mes": "1/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 11925}, {"id": 706, "mes": "5/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 722, "mes": "8/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6779}, {"id": 738, "mes": "5/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6287}, {"id": 754, "mes": "8/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4549}, {"id": 770, "mes": "8/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 589}, {"id": 786, "mes": "3/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 11276}, {"id": 802, "mes": "10/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1490}, {"id": 818, "mes": "9/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 19, "femreprod": 6674}, {"id": 834, "mes": "7/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "femreprod": 13279}, {"id": 850, "mes": "2/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2678}, {"id": 866, "mes": "3/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2080}, {"id": 882, "mes": "3/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19806}, {"id": 898, "mes": "4/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 23, "femreprod": 23724}, {"id": 914, "mes": "10/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 930, "mes": "8/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 2132}, {"id": 946, "mes": "5/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1864}, {"id": 962, "mes": "10/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2621}, {"id": 978, "mes": "4/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2689}, {"id": 994, "mes": "5/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 16, "femreprod": 6399}, {"id": 1010, "mes": "6/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3259}, {"id": 1026, "mes": "10/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 3, "femreprod": 467}, {"id": 1042, "mes": "9/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 14382}, {"id": 1058, "mes": "4/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 3, "femreprod": 22687}, {"id": 1074, "mes": "9/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "femreprod": 663}, {"id": 1090, "mes": "6/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "femreprod": 9047}, {"id": 1106, "mes": "6/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1316}, {"id": 1122, "mes": "6/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 18174}, {"id": 1138, "mes": "8/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 8, "femreprod": 12017}, {"id": 1154, "mes": "8/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1170, "mes": "9/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 1186, "mes": "6/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1261}, {"id": 1202, "mes": "5/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1451}, {"id": 1218, "mes": "5/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1284}, {"id": 1234, "mes": "1/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1654}, {"id": 1250, "mes": "3/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 823}, {"id": 1266, "mes": "8/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 591}, {"id": 1282, "mes": "4/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 65, "femreprod": 62705}, {"id": 1298, "mes": "2/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "femreprod": 6870}, {"id": 1314, "mes": "4/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1892}, {"id": 1330, "mes": "1/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 13, "femreprod": 15627}, {"id": 1346, "mes": "1/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 1362, "mes": "2/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 18, "femreprod": 42768}, {"id": 1378, "mes": "1/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 30, "femreprod": 31248}, {"id": 1394, "mes": "9/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 1410, "mes": "8/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26998}, {"id": 1426, "mes": "10/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 39265}, {"id": 1442, "mes": "7/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1288}, {"id": 1458, "mes": "3/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 35, "femreprod": 38132}, {"id": 1474, "mes": "10/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1236}, {"id": 1490, "mes": "2/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 1506, "mes": "7/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13965}, {"id": 1522, "mes": "3/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4389}, {"id": 1538, "mes": "8/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2114}, {"id": 1554, "mes": "7/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 615}, {"id": 1570, "mes": "5/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3857}, {"id": 1586, "mes": "8/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 22970}, {"id": 1602, "mes": "2/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2333}, {"id": 1618, "mes": "4/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 187, "femreprod": 41131}, {"id": 1634, "mes": "4/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3462}, {"id": 1650, "mes": "10/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 892}, {"id": 1666, "mes": "7/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "femreprod": 23661}, {"id": 1682, "mes": "8/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 644}, {"id": 1698, "mes": "5/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 17270}, {"id": 1714, "mes": "2/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 527}, {"id": 1730, "mes": "8/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6361}, {"id": 1746, "mes": "10/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 433}, {"id": 1762, "mes": "6/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1947}, {"id": 1778, "mes": "3/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 384}, {"id": 1794, "mes": "9/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 1727}, {"id": 1810, "mes": "4/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1819}, {"id": 1826, "mes": "8/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4424}, {"id": 1842, "mes": "8/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1995}, {"id": 1858, "mes": "6/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 11, "femreprod": 10709}, {"id": 1874, "mes": "10/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2619}, {"id": 1890, "mes": "3/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6204}, {"id": 1906, "mes": "6/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4226}, {"id": 1922, "mes": "3/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2759}, {"id": 1938, "mes": "6/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1526}, {"id": 1954, "mes": "1/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1970, "mes": "1/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 100, "femreprod": 2974}, {"id": 1986, "mes": "4/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 689}, {"id": 2002, "mes": "5/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 12120}, {"id": 2018, "mes": "5/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 2254}, {"id": 2034, "mes": "7/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 13856}, {"id": 2050, "mes": "4/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3857}, {"id": 2066, "mes": "9/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 100}, {"id": 2082, "mes": "7/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "femreprod": 165}, {"id": 2098, "mes": "6/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 13, "femreprod": 3765}, {"id": 2114, "mes": "7/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 369}, {"id": 2130, "mes": "3/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 1768}, {"id": 2146, "mes": "8/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 612}, {"id": 2162, "mes": "6/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4943}, {"id": 2178, "mes": "4/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1385}, {"id": 2194, "mes": "5/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1528}, {"id": 2210, "mes": "1/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8820}, {"id": 2226, "mes": "1/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1032}, {"id": 2242, "mes": "5/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2554}, {"id": 2258, "mes": "10/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 848}, {"id": 2274, "mes": "10/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 427}, {"id": 2290, "mes": "3/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 11441}, {"id": 2306, "mes": "2/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2627}, {"id": 2322, "mes": "2/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7093}, {"id": 2338, "mes": "3/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 29, "femreprod": 8156}, {"id": 2354, "mes": "7/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 7, "femreprod": 6129}, {"id": 2370, "mes": "5/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1215, "femreprod": 28368}, {"id": 2386, "mes": "4/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 443}, {"id": 2402, "mes": "1/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1073}, {"id": 2418, "mes": "8/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5149}, {"id": 2434, "mes": "7/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2450, "mes": "2/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1706}, {"id": 2466, "mes": "4/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 62, "femreprod": 8997}, {"id": 2482, "mes": "8/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "femreprod": 24379}, {"id": 2498, "mes": "2/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7561}, {"id": 2514, "mes": "6/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1417}, {"id": 2530, "mes": "3/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 522}, {"id": 2546, "mes": "4/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "femreprod": 5742}, {"id": 2562, "mes": "9/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 809}, {"id": 2578, "mes": "3/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5785}, {"id": 2594, "mes": "2/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2610, "mes": "5/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10776}, {"id": 2626, "mes": "9/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2484}, {"id": 2642, "mes": "1/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 228}, {"id": 2658, "mes": "8/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10114}, {"id": 2674, "mes": "4/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5850}, {"id": 2690, "mes": "8/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3632}, {"id": 2706, "mes": "8/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3638}, {"id": 2722, "mes": "1/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 15, "femreprod": 9209}, {"id": 2738, "mes": "3/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1189}, {"id": 2754, "mes": "2/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 2770, "mes": "5/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "femreprod": 3443}, {"id": 4, "mes": "8/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 648}, {"id": 20, "mes": "3/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 5055}, {"id": 36, "mes": "8/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 8, "femreprod": 27759}, {"id": 52, "mes": "10/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 9753}, {"id": 68, "mes": "6/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 84, "mes": "10/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 768}, {"id": 100, "mes": "5/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4036}, {"id": 116, "mes": "2/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5283}, {"id": 132, "mes": "8/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5757}, {"id": 148, "mes": "10/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 164, "mes": "6/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5692}, {"id": 180, "mes": "7/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 537}, {"id": 196, "mes": "2/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 13363}, {"id": 212, "mes": "7/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5787}, {"id": 228, "mes": "3/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10600}, {"id": 244, "mes": "5/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 1040}, {"id": 260, "mes": "6/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8718}, {"id": 276, "mes": "9/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 881}, {"id": 292, "mes": "2/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 52, "femreprod": 7911}, {"id": 308, "mes": "5/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 705}, {"id": 324, "mes": "8/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 45, "femreprod": 12295}, {"id": 340, "mes": "10/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 355}, {"id": 356, "mes": "7/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "femreprod": 6100}, {"id": 372, "mes": "3/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 6910}, {"id": 388, "mes": "5/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 698}, {"id": 404, "mes": "3/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 897}, {"id": 420, "mes": "3/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "femreprod": 12514}, {"id": 436, "mes": "1/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 452, "mes": "3/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3621}, {"id": 468, "mes": "4/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 17160}, {"id": 484, "mes": "1/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4901}, {"id": 500, "mes": "2/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 6, "femreprod": 11112}, {"id": 516, "mes": "9/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 11, "femreprod": 11306}, {"id": 532, "mes": "2/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 2574}, {"id": 548, "mes": "9/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 607}, {"id": 564, "mes": "3/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 414}, {"id": 580, "mes": "6/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 3, "femreprod": 201}, {"id": 596, "mes": "2/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2824}, {"id": 612, "mes": "9/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6505}, {"id": 628, "mes": "1/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 644, "mes": "2/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 4876}, {"id": 660, "mes": "1/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 17, "femreprod": 6579}, {"id": 676, "mes": "6/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 379}, {"id": 692, "mes": "8/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 11, "femreprod": 11775}, {"id": 708, "mes": "2/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 24, "femreprod": 22906}, {"id": 724, "mes": "2/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 6701}, {"id": 740, "mes": "4/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6296}, {"id": 756, "mes": "5/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4582}, {"id": 772, "mes": "5/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 788, "mes": "7/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 11152}, {"id": 804, "mes": "1/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 8, "femreprod": 1471}, {"id": 820, "mes": "6/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6670}, {"id": 836, "mes": "3/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 38392}, {"id": 852, "mes": "9/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2772}, {"id": 868, "mes": "9/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 2097}, {"id": 884, "mes": "1/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 19813}, {"id": 900, "mes": "6/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 23739}, {"id": 916, "mes": "8/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 932, "mes": "2/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "femreprod": 2199}, {"id": 948, "mes": "2/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1892}, {"id": 964, "mes": "7/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2587}, {"id": 980, "mes": "1/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 9, "femreprod": 2731}, {"id": 996, "mes": "4/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 1012, "mes": "3/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3235}, {"id": 1028, "mes": "6/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 480}, {"id": 1044, "mes": "8/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 144, "femreprod": 44523}, {"id": 1060, "mes": "1/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 19, "femreprod": 23736}, {"id": 1076, "mes": "1/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 628}, {"id": 1092, "mes": "3/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9285}, {"id": 1108, "mes": "5/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1315}, {"id": 1124, "mes": "7/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 2114}, {"id": 1140, "mes": "9/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11991}, {"id": 1156, "mes": "2/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1172, "mes": "9/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 101, "femreprod": 63782}, {"id": 1188, "mes": "2/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1298}, {"id": 1204, "mes": "4/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1420}, {"id": 1220, "mes": "4/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1285}, {"id": 1236, "mes": "10/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1461}, {"id": 1252, "mes": "10/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 10, "femreprod": 17722}, {"id": 1268, "mes": "7/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 590}, {"id": 1284, "mes": "5/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 17, "femreprod": 62776}, {"id": 1300, "mes": "8/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 6994}, {"id": 1316, "mes": "3/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1913}, {"id": 1332, "mes": "7/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 306, "femreprod": 2498}, {"id": 1348, "mes": "7/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1364, "mes": "3/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 22, "femreprod": 42727}, {"id": 1380, "mes": "8/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 23, "femreprod": 30259}, {"id": 1396, "mes": "3/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1412, "mes": "10/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3541}, {"id": 1428, "mes": "4/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 39428}, {"id": 1444, "mes": "8/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1297}, {"id": 1460, "mes": "2/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 27, "femreprod": 38414}, {"id": 1476, "mes": "5/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1134}, {"id": 1492, "mes": "4/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1508, "mes": "10/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 14048}, {"id": 1524, "mes": "1/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4677}, {"id": 1540, "mes": "4/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2145}, {"id": 1556, "mes": "4/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 8121}, {"id": 1572, "mes": "2/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3832}, {"id": 1588, "mes": "6/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 23164}, {"id": 1604, "mes": "9/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 143, "femreprod": 37809}, {"id": 1620, "mes": "2/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 157, "femreprod": 42471}, {"id": 1636, "mes": "7/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3414}, {"id": 1652, "mes": "6/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 841}, {"id": 1668, "mes": "8/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "femreprod": 23673}, {"id": 1684, "mes": "8/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6847}, {"id": 1700, "mes": "4/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 17206}, {"id": 1716, "mes": "1/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 530}, {"id": 1732, "mes": "8/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 440}, {"id": 1748, "mes": "1/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 435}, {"id": 1764, "mes": "3/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 2059}, {"id": 1780, "mes": "9/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 1796, "mes": "5/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 1708}, {"id": 1812, "mes": "2/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 1912}, {"id": 1828, "mes": "7/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4412}, {"id": 1844, "mes": "10/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2095}, {"id": 1860, "mes": "8/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "femreprod": 10611}, {"id": 1876, "mes": "4/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 2661}, {"id": 1892, "mes": "9/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6126}, {"id": 1908, "mes": "6/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 7, "femreprod": 1720}, {"id": 1924, "mes": "1/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2806}, {"id": 1940, "mes": "4/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1486}, {"id": 1956, "mes": "9/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 35}, {"id": 1972, "mes": "3/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 132, "femreprod": 2969}, {"id": 1988, "mes": "2/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 2004, "mes": "10/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 61, "femreprod": 11669}, {"id": 2020, "mes": "5/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "femreprod": 511}, {"id": 2036, "mes": "1/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 27, "femreprod": 14228}, {"id": 2052, "mes": "7/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3899}, {"id": 2068, "mes": "6/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 97}, {"id": 2084, "mes": "1/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 183}, {"id": 2100, "mes": "3/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 3796}, {"id": 2116, "mes": "4/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 275, "femreprod": 3709}, {"id": 2132, "mes": "8/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 1800}, {"id": 2148, "mes": "7/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 617}, {"id": 2164, "mes": "2/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11386}, {"id": 2180, "mes": "10/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1374}, {"id": 2196, "mes": "10/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1563}, {"id": 2212, "mes": "8/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8718}, {"id": 2228, "mes": "5/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1107}, {"id": 2244, "mes": "6/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 9, "femreprod": 11965}, {"id": 2260, "mes": "8/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 834}, {"id": 2276, "mes": "7/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 9, "femreprod": 2326}, {"id": 2292, "mes": "7/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 11481}, {"id": 2308, "mes": "1/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2647}, {"id": 2324, "mes": "7/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6942}, {"id": 2340, "mes": "4/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 7981}, {"id": 2356, "mes": "4/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1641}, {"id": 2372, "mes": "2/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1210, "femreprod": 27785}, {"id": 2388, "mes": "1/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 448}, {"id": 2404, "mes": "4/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1192}, {"id": 2420, "mes": "9/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5143}, {"id": 2436, "mes": "9/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1328}, {"id": 2452, "mes": "7/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1768}, {"id": 2468, "mes": "5/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 38, "femreprod": 8936}, {"id": 2484, "mes": "2/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "femreprod": 25117}, {"id": 2500, "mes": "7/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7598}, {"id": 2516, "mes": "2/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 1409}, {"id": 2532, "mes": "6/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4221}, {"id": 2548, "mes": "3/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 17, "femreprod": 5745}, {"id": 2564, "mes": "2/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 825}, {"id": 2580, "mes": "9/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "femreprod": 5687}, {"id": 2596, "mes": "10/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 5, "femreprod": 424}, {"id": 2612, "mes": "5/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 13086}, {"id": 2628, "mes": "10/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 2484}, {"id": 2644, "mes": "2/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 229}, {"id": 2660, "mes": "9/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "femreprod": 10069}, {"id": 2676, "mes": "9/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5913}, {"id": 2692, "mes": "3/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8981}, {"id": 2708, "mes": "6/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3674}, {"id": 2724, "mes": "2/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "femreprod": 9146}, {"id": 2740, "mes": "5/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1180}, {"id": 2756, "mes": "8/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 515}, {"id": 2772, "mes": "2/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 42, "femreprod": 2334}]